<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay on قالب المقايضة - BitBay</title>
    <link>/ar/</link>
    <description>Recent content in BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay on قالب المقايضة - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/ar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ar/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/brand-resources/</guid>
      <description>  Logo  BitBay_Icon .SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Logo .SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Web_Wallet .SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Explorer .SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Community .SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Easy .SVG.PNGGUIDELINE    Colors Primary Color  BitBay_Purple  #5A50A5  R 90 G 80 B 165    Secondary Color  BitBay_Yellow  #FFD200  R 255 G 210 B 0    BitBay_Blue #002DFF  R 0 G 210 B 255    BitBay_Black #1E1E1E  R 30 G 30 B 30    BitBay_White #F5F5F5  R 245 G 245 B 245     Typography  Roboto Font          </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ar/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/sitemap/</guid>
      <description>      Sitemap   السوق اللامركزية المميزات الفريق خارطة الطريق التحميلات الدعم المنتدى فيديوهات تعليمية   بلوق Community محفظة الويب شراء عملتنا    Front page Roadmap The Team Download Features Advanced Security Decentralized Markets Decentralized Voting Double Deposit Escrow Exotic Spending Smart Contracts   Wall of Features Privacy Statement  Terms of Use     شراء عملتنا حاسبة التخزين المربح محفظة الويب المجتمع         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/ar/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/features/</guid>
      <description>Our Core FeaturesBitBay utilizes innovative technological features to guarantee the maximumsecurity in all your transactions.
Learn more about the main features that will support and simplify your trades online.
أسواق لا مركزيةأبدء سوقك الخاص، مستخدم لمستخدم بدون وسطاءLearnmoreالعقود الغير قابلة للكسرالحل الأمثل للتصدي للمحتاليين بدون وسيط او عمولات.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/ar/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/roadmap/</guid>
      <description>ثورة في برمجة النقود    في عام 2014 ، قامت شركة BitBay Halo بطرح سوق لامركزي مدعومًا بعقود ذكية غير قابلة للكسر. وفي تقدم سريع إلى عام 2018 حيث أحرزنا تقدمًا في كل يوم ، بعد أن قمنا بتوفير أكثر المنصات حماية وخصوصية في ميزة التشفير. مع إضافة فرق كالتسويق والتصميم والتطوير للفريق ، نحن مستعدون لمواصلة هذا التقدم والنمو.  In Progress Dynamic peg exchange adoption Integration and support discussions for current and new exchanges to implement the dynamic peg  Peg demo exchange testing Testing of the dynamic peg behaviour on a demo exchange  Web marketplace beta launch BETA release with a live marketplace and DDE-enabled smart contracts     Coming soon Dynamic Peg public launch Public release of the dynamic peg and BitBay hard-fork  BitBay foundation website Launch of the BitBay Foundation and dedicated website  Custom block explorer A redesigned, custom-built explorer for $BAY     In Planning Web marketplace v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>أسواق لا مركزية - BitBay</title>
      <link>/ar/aswaq-la-mrkzyt/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/aswaq-la-mrkzyt/</guid>
      <description>أسواق لا مركزية   المشكلة في الخدمات المركزية
عندما تستخدم خدمة مركزية مثل eBay أو Amazon أو حتى Craigslist لشراء أو بيع المنتجات ، عليك الموافقة على اتباع قواعدها. في العديد من الحالات ، يتضمن ذلك الحد من عدد العناصر التي يمكنك إدراجها ، أو حتى طرق الدفع المحدودة الخاصة بالموقع مما يضطرك إلى استخدام أنظمة الدفع مثل PayPal أو بطاقات الائتمان التي تأخذ نسبة مئوية من كل معاملة لك، ويطلب منك تقديم معلوماتك الشخصية التي يمكن أن يتم اختراقها وسرقتها بسهولة لاحقًا.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>الإنفاق الخارجي - BitBay</title>
      <link>/ar/alanfaq-alkharjy/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/alanfaq-alkharjy/</guid>
      <description>الإنفاق الخارجي   هذا إصدار جديد من محفظة Halo مع ميزات الإنفاق الخارجي، يوفر هذا ميزات متعددة الخصائث تعرف بـBIP65(OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY) مضمنة في واجهة المستخدم، تتضمن هذه الميزات المخصصة التالي:
تبديل الرجل الميت - مثالي للشراكات التجارية المتعددة الأطراف ، والصناديق الاستثمارية، وعقود العمل، والائتمان المدفوع مقدمًا لخدمات رجال الأعمال وما إلى ذلك، يمكن أن تعود العملات إلى المالك الشرعي بعد فترة زمنية محددة مسبقًا بالعقد / الحساب.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>التصويت اللامركزي - BitBay</title>
      <link>/ar/altswyt-allamrkzy/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/altswyt-allamrkzy/</guid>
      <description>التصويت اللامركزي   في مجتمع التشفير نحن جميعا على دراية بفشل بتكوين على تحجيم البلوكتشاين، مع انه كما يبدو أن هذه المسألة بسيطة للغاية، ولكن تعقيد التنفيذ يكاد يكون هزليًا، إنه يدل على أن بيتكوين أصبح خليطًا مركزياً حيث اصبحت السيطرة كاملة لعمال التنقيب او مايعرف بالمعدنيين المركزيين وهذا أدى إلى محادثات حول تحويل بيتكوين إلى كيانين منفصلين، حيث شاهدنا ظهور عديد العملات الموازية للبتكوين، بينما يساعد تحديث الاقتطاع اللامركزي في بيتبي إبتداءاً من الإصدار v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>الصفحة الرئيسية - BitBay</title>
      <link>/ar/decentralized-marketplace/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/decentralized-marketplace/</guid>
      <description>مستقبل
الاسواق الحرة عقود غير قابلة للكسرالربط الدينمايكيأسواق لامركزية شاهد الفيديو       حمل المستقبل   بيتبي هو خدمة تسمح مجانية بالكامل، قابلة للإستعمال على جميع أنظمة التشغيل وتحمل&amp;nbsp;أول سوق لامركزي بالعالم بتحكم كامل.
تشتغل تقنيتنا بواسطة العقود الذكية الغيرقابلة للكسر ودليل التخزين 3.0 الخاص بالعملات الإلكترونية، بيتبي تسمح لك بشراء وبيع المنتجات والخدمات بأمان وسرية تامة، بدون الحاجة لوسيط.
إبدأ الأن           إعادة تعريف</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>العقود الذكية - العقود الغير قابلة للكسر - BitBay</title>
      <link>/ar/smart-contracts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/smart-contracts/</guid>
      <description>العقود الذكية - العقود الغير قابلة للكسر   المفهوم العام وراء تقنية العقود الذكية كان أول من وضعه السيد نيك زابو في منتصف التسعينيات، ومنذ ذلك الوقت، كان هناك العديد من مهندسي البرمجيات، والمنظرين، وخبراء التشفير يعملون بجد لكسر التشفير وإيجاد أفضل طريقة لجعل هذا ممكناً بعد 20 سنة، عندما بدأ أفراد مثل David Zimbeck و Peter Todd و Vitalik Buterin وغيرهم تحقيق أحلامهم، وكان ديفيد أول شخص في العالم يبرمج برمجيات التعاقد الامن في BitHalo قبل عام من Ethereum، وقد تطور هذا النظام الآن إلى بيتبي، مما يشكل منصة مثالية لنشر العقود التي تخلق الحل المثالي في عالم الأسواق اللامركزية، والعقود غير القابلة للكسر.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>المزادات اللامركزية والمزادات العكسية - BitBay</title>
      <link>/ar/almzadat-allamrkzyt-walmzadat-alksyt/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/almzadat-allamrkzyt-walmzadat-alksyt/</guid>
      <description>المزادات اللامركزية والمزادات العكسيةفي بعض الأحيان لا تحتاج إلى إعادة اختراع العجلة ، عليك فقط تحسينها.
مع نموذج بيتبي سهل الشراء/البيع، يمكنك الآن إنشاء مزادات خاصة بك ومزادات عكسية. يمكن أن يكون لديك مزايدين أو أكثر يتنافسون&amp;nbsp;ليعطوك&amp;nbsp;أقصى ربح من أجل المنتج التي تبيعه، أو يمكنك أن تنافس البائعين لبيع أي منتج تبحث عنه بأقل سعر.
ما هو المزاد العكسي؟المزادات العكسية هي بالضبط ما تبدو عليه في هذه السيناريوهات، يمكن للمشتري أن يدرج سلعة معينة يرغب في شرائها، ويطلب من البائعين بيعها له.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>حائط المميزات - BitBay</title>
      <link>/ar/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/wall-of-features/</guid>
      <description>حائط المميزات    بالأسفل هو مانفتخر بقول إنه &#34;&#34;حائط المميزات&#34;&#34; الخاص بنا.
يمكنك دائماً أن تجد الإجابات لاي أسئلة أخرى في المنتدى الخاص بمجتمع بيتبي.
&amp;nbsp;
عقود غير قابلة للكسر: مستخدم لمستخدم، بدون ثغرات البلوكتشاين
- بيتبي تستخدم نظام &#34;هالو&#34; الشهير حيث على الطريق الإيداع لإكتمال العملية سوق لامركزي ويحفظ السرية التامة: مستخدم لمستخدم، يستعمل نظام البيت ميسج، الذي يعد أكثر حماية من برنامج الثور، بدون سيرفرات وتخزين بيانات محافظ متعددة التواقيع مع حماية بواسطة كلمتي مرور مخباة داخل صور PNG/JPG بإستخدام تقنية المرور المرئي قالب سهل الإستخدام للمستخدين لصناعة العقود الذكية تصديق : أرسل للمستخدمين الأخرين نصوص مصدقة ومؤمنة بشكل كامل في الملفات الإنفاق الأجنبي:  قوالب العقود المعدلة: قم بإجراء معاملات بيع وشراء صغيرة بإستخدم منصة بيتبي اللامركزية عقود مصممة للتدريب مشغلة بالكامل بواسطة المجتمع لا إقتطاعات.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>حماية متقدمة - BitBay</title>
      <link>/ar/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/advanced-security/</guid>
      <description>حماية متقدمة   إن الإنترنت رائع ، لكن المتسللين والمحتالين يمثلون مشكلة متزايدة - لا سيما عندما يتعلق الأمر بالمال. ولهذا السبب تولي BitBay اهتمامًا خاصًا للأمن. نعتقد أننا نجحنا في إنشاء أكثر الأنظمة أمانًا للمعاملات على الإنترنت على الاطلاق.
محفظة لا يمكن إختراقها
يستخدم كل حساب مفتاحين. فعلياً حسابك غير قابل للإختراق خاصة إذا تم استخدام موقعين مختلفين يستعملان خاصية (2FA). تسجيل المعاملات من موقعين في وقت واحد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ضمان الإيداع المزدوج - BitBay</title>
      <link>/ar/dman-alayda-almzdwj/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/dman-alayda-almzdwj/</guid>
      <description>ضمان الإيداع المزدوج   مع الإيداع المزدوج ومايقدمه من ضمانات تزداد الحاجة إلى السوق اللامركزي من بيتبي،&amp;nbsp;يمكننا أن نلمع فوق بقية المواقع التي تدّعي زوراً أن نظام الضمان الخاص بالطرف الثالث هو نظام ضماني. ضمان الإيداع المزدوج أو مايعرف بـ &#34;ض ا ا&#34;&amp;nbsp;يحافظ على بروتوكول العملات&amp;nbsp;المشفرة من جانب النظير إلى النظير الذي جعل بيتكوين ما هو عليه اليوم ، ولكننا&amp;nbsp;نأخذ بيتكوين خطوة إلى الأمام ونوفر الأدوات اللازمة للأقران للتفاعل في بيئة السوق بدون الحاجة إلى الثقة في الزبون أو البائع.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>قالب إستئجار شخص  البحث عن عمل - BitBay</title>
      <link>/ar/qalb-astyjar-shkhs-albhth-n-ml/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/qalb-astyjar-shkhs-albhth-n-ml/</guid>
      <description>قالب إستئجار شخص \ البحث عن عملهل تعبت من دفع مقابل العمل الذي لم يتم إنجازه أصلاً؟
هل تبحث عن وظيفة تدفع باستمرار حتى عند إقتراب إنتهاء الشركة؟
تقدم قوالب توظيف بيتبي الحل الأمثل لأولئك الذين يتطلعون إلى تأمين اتفاقيات العمل مع عقودنا غير القابلةللكسر. بفضل إيداع الوديعة المزدوجة، يمكن لأصحاب العمل والموظفين أن يطمئنوا الآن أن العمل سوف يتمالانتهاء منه، وسوف يتم استلام المدفوعات على الفور وبدون أي حجج.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>قالب إستبدال النقود الورقية بالعملات المشفرة - BitBay</title>
      <link>/ar/qalb-astbdal-alnqwd-alwrqyt-balmlat-almshfrt/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/qalb-astbdal-alnqwd-alwrqyt-balmlat-almshfrt/</guid>
      <description>قالب إستبدال النقود الورقية بالعملات المشفرة   تبحث عن وسيلة سهلة لتبادل النقود الورقية مقابل عملتنا&amp;nbsp;مباشرة نظير إلى نظير ، دون وسيط؟
من خلال نموذج العملات المشفرة مقابل النقود الورقية سهل الاستخدام، أصبح هذا ممكنًا الآن. بفضل قوة الإيداع&amp;nbsp;المزدوج، يمكنك الآن بسهولة إنشاء عقد لشراء عملتنا مقابل النقود الورقية&amp;nbsp;، أو بيع عملتنا&amp;nbsp;إلى نقود ورقية داخل سوقنا.
واحدة من أكبر العقبات التي تعترض تبني منصة بيتبي (وكافة أنظمة العملات الرقمية&amp;nbsp;الأخرى) هي الافتقار إلى السبل&amp;nbsp;اللامركزية&amp;nbsp;لتحويل العملات المشفرة إلى النقود الورقية والعكس.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>قالب المقايضة - BitBay</title>
      <link>/ar/qalb-almqaydt/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ar/qalb-almqaydt/</guid>
      <description>قالب المقايضةهل ترغب في تداول السلع أو الخدمات عبر الإنترنت، ولكن لا تريد أن تدفع أو تثق بطرف ثالث للتعاملفي&amp;nbsp;هذه المعاملة وضمانها؟
ربما فشلت العملة الوطنية الخاصة بك، وكنت بحاجة لتبادل جزء من مدخراتك القيمة خارج النظام النقدي من أجلالبقاء على قيد الحياة؟
بيتبي&amp;nbsp;تعطيك الفرصة.
من خلال نموذج المقايضة الفريد، سهل الاستخدام، يمكنك الآن إنشاء عقد غير قابل للكسر يسمح لك بتداول السلعوالخدمات بنظام&amp;nbsp;النظير إلى النظير - دون تبادل أي أموال.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>