<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/pl/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/pl/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/brand-resources/</guid>
      <description> LogoBitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINEColorsPrimary ColorBitBay_Purple#5A50A5R 90G 80B 165Secondary ColorBitBay_Yellow#FFD200R 255G 210B 0BitBay_Blue#002DFFR 0G 210B 255BitBay_Black#1E1E1ER 30G 30B 30BitBay_White#F5F5F5R 245G 245B 245TypographyRoboto Font</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/pl/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/sitemap/</guid>
      <description> Mapa witrynyZdecentralizowana giełdaFunkcjeZespółRoadmapPliki do pobraniaForumFilmy instruktażoweBlogSpołecznośćPortfel na przeglądarkęKup $BAYFront pageRoadmapThe TeamDownloadAdvanced SecurityDecentralized MarketsDecentralized VotingDouble Deposit EscrowExotic SpendingSmart ContractsWall of FeaturesPrivacy StatementTerms of UseKup $BAYKalkulator stakowaniaPortfel na przeglądarkęSpołeczność</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drzewo Funkcji - BitBay</title>
      <link>/pl/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/wall-of-features/</guid>
      <description>Drzewo FunkcjiPoniżej znajduje się to co nazywamy Drzewem Funkcji BitBay.
Zawsze możesz znaleźć odpowiedzi na jakiekolwiek dodatkowe pytania na naszym forum społeczności.
&amp;nbsp;
Nierozerwalne kontrakty: Peer to Peer, bez problemów ze skalowalnością sieci Blockchain
- BitBay wykorzystuje słynny, podwójny depozyt dwóch uczestników HaloZdecentralizowane Anonimowe Rynki: Peer to Peer, oparte na Bitmessage, potencjalnie silniejsze niż Tor, nie wymagające połączenia z serweramiWielopodpisowe Portefele z podwójnym hasłem ukrytym w obrazkach PNG/JPG wykorzystujące stenografięPrzyjazne dla użytkowników szablony kontraktówPowiadamiaj innych użytkowników o uwierzytelnionych tekstach i hashach dokumentówExotic Spend: Twórz zamknięte w czasie płatności dla zamrażania, zamiany i błyskawicznych transakcjiSzablon niestandardowych kontraktów : Microtrade to prawdziwa zdecentralizowana giełda wykorzystująca równolegle BitBayKontrakt szkoleniowy zasilany przez społecznośćBez opłat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exotic Spending - BitBay</title>
      <link>/pl/exotic-spending/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/exotic-spending/</guid>
      <description>Exotic SpendingJest to nowa wersja Klienta Halo z funkcją Exotic Spending. Umożliwia to wiele niestandardowych funkcji, które są wbudowane w UI. Niestandardowe funkcje zawierają:
Dead Man’s Switch – idealny dla wielozadaniowych partnerstw biznesowych, funduszy powierniczych, umów o pracę, kredytów przedpłaconych na usługi biznesowe itp. Coin może wrócić do prawowitego właściciela po określonym z góry limicie czasu, ustalonym w kontrakcie..
Uwierzytelnij i Spal – wykorzystaj technologię Blockchain do weryfikacji własności dokumentów.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/pl/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/features/</guid>
      <description>Our Core FeaturesBitBay utilizes innovative technological features to guarantee the maximumsecurity in all your transactions.
Learn more about the main features that will support and simplify your trades online.
Zdecentralizowane RynkiStwórz swój własny rynek peer to peer kompletnie anonimowo
LearnmoreNierozerwalne KontraktyRozwiązanie przeciwko oszustom, bez pośredników i opłatdepozytowych.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inteligentne Kontrakty - Nierozerwalne kontrakty  - BitBay</title>
      <link>/pl/smart-contracts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/smart-contracts/</guid>
      <description>Inteligentne Kontrakty - Nierozerwalne kontrakty Ogólna koncepcja stojąca za Inteligentnymi Kontraktami była po raz pierwszy zaprezentowana przez Nicka Szabo w połowie lat 90. Od tego czasu wielu inżynierów oprogramowania, teoretyków i kryptologów pracuje z zapałem próbując złamać kod i urzeczywistnić niespełnione marzenia. Po 20 latach mamy indywidualności takie jak David Zimbeck, Peter Todd, Vitalik Buterin i inni, którzy spełniają swoje marzenia. David był pierwszą osobą na świecie, która zakodowała oprogramowanie kontraktujące w BitHalo na rok przed Ethereum, i które przekształciło się w BitBay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Podwójne Depozyty Powiernicze - BitBay</title>
      <link>/pl/double-deposit-escrow/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/double-deposit-escrow/</guid>
      <description>Podwójne Depozyty PowierniczeDzięki mocy podwójnego depozytu powierniczego napędzającego zdecentralizowany rynek BitBay możemy zabłysnąć ponad resztą, która fałszywie twierdzi, że ich system depozytowy z udziałem pośrednictwa osób trzecich nie wymaga zaufania. Podwójny depozyt powierniczy, czyli &#39;PDP&#39;, zachowuje protokół kryptograficznych walut peer-to-peer, dzięki któremu Bitcoin stał się tym, czym jest dzisiaj, a mimo to wyprzedza Bitcoin o krok do przodu i dostarcza narzędzi potrzebnych partnerom do interakcji w pozbawionym zaufania środowisku rynkowym.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/pl/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/roadmap/</guid>
      <description>Rewolucyjne Programowalne Pieniądze    W 2014 roku, Klient BitBay Halo był pierwszym w branży wprowadzającym nie wymagający zaufania, zdecentralizowany rynek oparty na nierozerwalnych inteligentnych kontraktach.
Obecnie w 2018 roku czynimy postępy każdego dnia, wprowadzając dla Was jedną z najbardziej bogatych w funkcje platform w świecie kryptowalut.
Z pomocą naszych marketingowych, projektowych i programistycznych zespołów zamierzamy kontynuować nieustanny postęp i rozwój.
 In Progress Dynamic peg exchange adoption Integration and support discussions for current and new exchanges to implement the dynamic peg  Peg demo exchange testing Testing of the dynamic peg behaviour on a demo exchange  Web marketplace beta launch BETA release with a live marketplace and DDE-enabled smart contracts     Coming soon Dynamic Peg public launch Public release of the dynamic peg and BitBay hard-fork  BitBay foundation website Launch of the BitBay Foundation and dedicated website  Custom block explorer A redesigned, custom-built explorer for $BAY     In Planning Web marketplace v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szablon Cash For Coins - BitBay</title>
      <link>/pl/szablon-cash-coins/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/szablon-cash-coins/</guid>
      <description>Szablon Cash For CoinsSzukasz łatwego sposobu wymiany na fiat i BAY bezpośrednio przez równorzędną sieć peer-to-peer bez pośrednika?
Z naszym przyjaznym dla klienta szablonem Cash For Coins jest to teraz możliwe. Dzięki sile podwójnego depozytu powierniczego, możesz teraz z łatwością wystawić zlecenie, aby kupić BAY za fiaty lub sprzedać BAY do fiatów bez udziału naszej giełdy.
Jedną z największych przeszkód z adaptacją platformy BitBay (oraz reszty kryptowalut) jest brak zdecentralizowanych fiat-to-crypto giełd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szablon Handel wymienny - BitBay</title>
      <link>/pl/szablon-handel-wymienny/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/szablon-handel-wymienny/</guid>
      <description>Szablon Handel wymiennyChcesz handlować dobrami lub usługami online, ale nie chcesz płacić bądź nie ufasz pośrednikom w zabezpieczeniu swojej transakcji?
A może wartość Twojej narodowej waluty spada i musisz wymienić jakieś inne dobro materialne spoza systemu monetarnego, aby przetrwać?
BitBay jest rozwiązaniem.
Z naszym unikalnym, przyjaznym użytkownikowi szablonem handlu wyminnego, możesz teraz utworzyć nierozerwalny kontrakt, która pozwala handlować dobrami, usługami i surowcami w oparciu o peer-to-peer bez konieczności wymiany pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szablony Zatrudnij Kogoś / Znajdź pracę - BitBay</title>
      <link>/pl/szablony-zatrudnij-kogos-znajdz-prace/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/szablony-zatrudnij-kogos-znajdz-prace/</guid>
      <description>Szablony Zatrudnij Kogoś / Znajdź pracęCzy jesteś zmęczony płaceniem za pracę, która nie jest wykonana?
Szukasz pracy, w której wypłaty dostajesz konsekwetnie zaraz po ukończeniu zadania?
Szablony zatrudnienia BitBay oferują idealne rozwiązanie dla tych, którzy chcą zabezpieczyć uzgodnienia dotyczące pracy poprzez nasze nierozerwalne kontrakty. Dzięki sile podwójnego depozytu powierniczego, zarówno pracodawcy, jak i pracownicy mogą teraz mieć pewność, że praca zostanie ukończona na czas, a zapłata zostanie natychmiast zrealizowana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zaawansowana Ochrona - BitBay</title>
      <link>/pl/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/advanced-security/</guid>
      <description>Zaawansowana OchronaInternet jest cudowny, ale hakerzy i oszuści stanowią coraz większy problem - szczególnie tam, gdzie chodzi o pieniądze. Właśnie dlatego BitBay zwraca szczególną uwagę na bezpieczeństwo. Uważamy, że udało nam się stworzyć najbezpieczniejszą platformę transakcji internetowych, jaką świat kiedykolwiek widział.
Portfel odporny na hackowanieKażde konto używa dwóch kluczy! Twoje konto jest praktycznie nie do zhakowania, szczególnie jeśli używane są dodatkowe zabezpieczenia (2FA). Zarejestruj transakcje z dwóch lokalizacji jednocześnie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zdecentralizowana giełda - BitBay</title>
      <link>/pl/zdecentralizowana-gielda/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/zdecentralizowana-gielda/</guid>
      <description>Przyszłość Wolnego Rynku Niezrywalne KontraktyDynamic PegZdecentralizowane Rynki Obejrzyj wideo      Wkrocz w Przyszłość   BitBay to pakiet darmowych, wieloplatformowych aplikacji, w tym pierwsza na świecie całkowicie funkcjonalna zdecentralizowana giełda.
Obługiwane przez nierozerwalne, inteligentne kontrakty i kryptowalutę Proof of Stake 3.0 , BitBay umożliwia kupowanie i sprzedawanie dóbr, i usług bezpiecznie i anonimowo, bez pośredników.
Rozpocznij         Przedefinowanie</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zdecentralizowane Anonimowe Rynki - BitBay</title>
      <link>/pl/zdecentralizowane-anonimowe-rynki/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/zdecentralizowane-anonimowe-rynki/</guid>
      <description>Zdecentralizowane Anonimowe RynkiProblem ze Scentralizowanymi Usługami Gdy używasz scentralizowanej usługi do kupowania lub sprzedawania produktów, musisz zgodzić się przestrzegać ich zasad. W wielu przypadkach obejmuje to ograniczenie liczby pozycji, które możesz wystawić, zmuszając Cię do korzystania z platform płatniczych, takich jak PayPal lub karty kredytowe, które pobierają pewien procent każdej transakcji, i wymagają podania danych osobowych, które później mogą zostać zhakowane i skradzione przez złodziei tożsamości.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zdecentralizowane oraz odwrotne aukcje - BitBay</title>
      <link>/pl/zdecentralizowane-oraz-odwrotne-aukcje/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/zdecentralizowane-oraz-odwrotne-aukcje/</guid>
      <description>Zdecentralizowane oraz odwrotne aukcjeCzasem nie trzeba wymieniać koła na lepsze, wystarczy je ulepszyć.
Z Szablonem Kup/Sprzedaj cokolwiek BitBay możesz teraz tworzyć swoje aukcje i odwrotne aukcje. Kupujący będą się licytować, dając Tobie największy możliwy zysk ze sprzedaży, natomiast sprzedający będą konkurować ze sobą, aby w możliwie najbardziej przystępnej cenie sprzedać Ci przedmiot, którego szukasz.
Czym jest odwrotna aukcja?Odwrotne aukcje są dokładnie tym na co wyglądają.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zdecentralizowanie Głosowanie - BitBay</title>
      <link>/pl/zdecentralizowanie-glosowanie/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/pl/zdecentralizowanie-glosowanie/</guid>
      <description>Zdecentralizowanie GłosowanieW krypto społeczności wszyscy mamy świadomość problemów związanych ze skalowalnością blockchaina Bitcona.To zagadnienie wydaje się być tak proste do naprawienia, ale jego złożoność jest prawie komiczna. Okazuje się, że Bitcoin stał się prawdziwie scentralizowanym królestwem zarządzania, składającym się ze scentralizowanych górników i programistów, kierujących się tylko własnym dobrem. Doprowadziło to do forków na bitcoinie tworząc dwie odrębne kryptowaluty. Aktualizacja Zdecentralizowanego Głosowania BitBay w Kliencie v1.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>