<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/cn/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Advanced Security - BitBay</title>
      <link>/cn/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/advanced-security/</guid>
      <description>先进安全性互联网本身很好，但黑客和骗子日益严重——尤其是涉及金钱的问题。这就是BitBay特别注重安全的原因。我们相信，我们已经成功创建了世界上最安全的互联网交易平台。
抗黑客钱包每个帐户有两个密钥!您的帐户实际上可抗破解，特别对于使用两个位置(2FA)的情况。同时从两个位置签署交易。所有这些都是在软件中自动完成的。给每个密钥一个不同的密码!全新水准的安全性。
隐写术把你的钥匙藏在图片里面，这样你就不可能找到它们了。最常见的钱包被盗方式是黑客搜索“wallet.dat”这样的常见名称。现在你可以把你的钥匙隐藏在照片里面了!黑客根本不知道如何下手去找，因为他需要解码你电脑上的每一张图片。除此之外，你还可以隐藏和显示图片中的文件，以便向朋友发送安全信息。
加密通信无论您使用的是位消息还是电子邮件，所有通信都是加密的。黑客不能够读取你的通信也不能用它来行骗。只有通过使用客户的公钥和私钥，才能解密与对方的通信。
智能合同你的交易受智能合同的保护，欺诈根本行不通，因为欺诈方和你受损程度是一样的。
去中心化服务器不可以被黑客利用
匿名性你是匿名的，所以没有人知道你的个人信息。可以直接发送隐私智能合同到对方的比特信或电子邮件地址。行骗行不通的。
抗键盘侧录神奇的虚拟键盘选项，让您不用点击或敲键盘就可以输入您的密码。您也可以选择可以点击或敲键盘。如果你存了很多钱，这个功能绝对有必要。&amp;nbsp;除非你的每个动作都被记录下来了，否则即使是鼠标记录器也无法与之匹配。
冷加注为了加注，用户必须打开他们的钱包。但是，如果密码存储在内存中，特别是通过API连接密码的时候，就有风险。但是，使用我们的两步消费方式，用户现在可以用两台电脑加注。&amp;nbsp;这样你的账户几乎不可能被黑。
比特信得益于&amp;nbsp;比特信&amp;nbsp;，我们的市场安全级别达到了TOR水平。&amp;nbsp;这是因为随机用户发送消息的方式基本不可能知道谁是原始发件人。市场只是用户能够听到一方渠道而已。只有拥有解密密钥的人才能访问市场上的订单，而且无法证明您持有解密密钥。这样可以完全保护您和您的个人数据。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barter Template - BitBay</title>
      <link>/cn/barter-template/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/barter-template/</guid>
      <description>以物易物的模板想在网上交易商品或服务，但又不通过或者信托第三方来处理和确保交易?
也许你的国家货币正在贬值，你需要在货币体系之外交换某种价值才能生存?
BitBay就是你选择
有了我们独特的、用户友好的易货模板，您现在可以创建一个牢不可破的合同，您可以进行商品、服务和商品的点对点交易 ，省去交换费用。.
物物交换制度已经存在了几千年(甚至可能比货币本身还要古老)。只是在最近几年，它才慢慢地重新回到全球经济中。但是,阻碍它广泛应用的主要的问题是:没有不需要第三方调解交易的安全且有效的物物交换系统
目前为止
有了BitBay的双重托管协议，每笔交易都有保障，现在任何人都可以用鸡来换大米、小麦来换贵金属，甚至可以用传家宝来换房地产。可能性是无限的。任何商品、作物、资产、服务或个人财产都可以在没有任何货币转手的情况下进行交换。这是完美的合作社和当地社区商品交换的去中心化系统。
建立一个牢不可破的易货合同非常简单。用户可以创建两个列表:一个是他们必须进行交易的物品/服务的供应列表，另一个是他们将接受作为交换的物品/服务的需求列表。每一件物品都被赋予一个价值，系统自动协调物品数量，以促进平等交易。
以物易物的模式，根本不需要中间人和昂贵的交易费用。它为任何人在货币体系之外交换价值提供了一种简便的方式，既安全又省事。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/cn/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/brand-resources/</guid>
      <description>LogoBitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINEColorsPrimary ColorBitBay_Purple#5A50A5R 90G 80B 165Secondary ColorBitBay_Yellow#FFD200R 255G 210B 0BitBay_Blue#00D1FFR 0G 210B 255BitBay_Black#1E1E1ER 30G 30B 30BitBay_White#F5F5F5R 245G 245B 245TypographyRoboto Font</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/cn/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/sitemap/</guid>
      <description>站点地图分散的市场特性团队路线图下载支持论坛教程视频博客社区Web钱包购买$BAY首页路线图团队下载特性先进安全性去中心化市场去中心化投票双存款托管奇异花费智能合同功能墙隐私声明使用条款购买$BAY加注计算器Web钱包社区</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cash For Coins Template - BitBay</title>
      <link>/cn/cash-coins-template/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/cash-coins-template/</guid>
      <description>数字货币当现金模式找到一种简捷可直接点对点交换fiat和Bay的方法，不需要中间人?
我们的友好的用户数字货币当现金模式，提供了这个可能性。有了双存款托管的存在，您现在可以轻松地建立一个合同去购买fiat和Bay，或在我们的市场上出售fiat和Bay。采用BitBay平台(以及所有其他加密货币)的最大问题之一是缺乏去中心化的fiat-to-crypto网关。.
到目前为止，许多人都使用集中式加密货币交易所来把fiat转换成BAY和back。这种不太理想的方式造成了流动性的严重瓶颈，对个人隐私和资金构成了巨大的安全威胁。
通过自动计算汇率和定制费用的整合，数字货币当现金模式是一个很好的解决方案，可以让全世界的人都进入BitBay的生态系统。
没有足够Bay作押金吗?没关系!
您可以选择担保人合同其他选择，您都法定付款本身也可以作为交易的抵押品。这种情况下，另一方还说可以锁定Bay保证金，这样他们就被逼着履行交易。
我们的目标是为世界各地每个人提供平等的机会使用我们的平台。这个模式再加上我们的其他模式，实现了这个目标
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>David Zimbeck - BitBay</title>
      <link>/cn/the-team/david-zimbeck/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/the-team/david-zimbeck/</guid>
      <description>David ZimbeckDavid Zimbeck, our lead developer, is unlike most people youwill ever meet. His resilient work ethic, diverse project experience, and deep knowledge ofcryptography has led to the creation of BitHalo, the world’s first unbreakable smartcontracting system. These decentralized contracts are the fundamental backbone of BitBay. Born in Ohioand having lived all over the world, he has acquired the vast perspective needed to create trulydisruptive software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Auctions and Reverse Auctions - BitBay</title>
      <link>/cn/decentralized-auctions-and-reverse-auctions/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/decentralized-auctions-and-reverse-auctions/</guid>
      <description>去中心化拍卖和反向拍卖有时候你不需要重新发明一样东西，只需要改进它就够了。
使用BitBay的简易/卖模板，现在您可以创建自己的拍卖和反向拍卖方案。你可以让买家竞标，争取交易的最大利润，或者你可以让卖家竞争，把你要找的任何东西卖给你
什么是反向拍卖?反向拍卖，顾名思义。在这些场景中，买方可以列出他们希望购买的特定商品，并让卖方出价将其出售给他们。这将创建一个自然的相互竞争为卖家的价钱,给买家以更低的价格购买所需的商品的选择我们提供拍卖和反向拍卖解决方案:
不需要收取高费用的第三方中间人安全且中立执行双方须履行的交易不需要用户放弃自己宝贵的个人信息尊重人的自由百分百去中心化有了BitBay，你再也不用为高昂的费用担心了。 我们革命性 的双重存款托管, 买卖双方只需锁定一笔存款，就可以强制交易完成。这完全消除了中间人的存在，他们总是从中抽成。 这就为商业运作创造了一个中立、安全、全球化的媒介……这完全是对等的且不需要高昂的费用。.
参考所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Marketplace - BitBay</title>
      <link>/cn/decentralized-marketplace/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/decentralized-marketplace/</guid>
      <description>自由市场的前景 堅不可摧的合同动态分散的市場 观看视频       下载前景要点   BitBay是一套拥有世界上第一个功能齐全的分散式市场的免费使用的多平台应用程序.
BitBay提供了牢不可破的智能合同，并提供了股权证明3.0点加密货币 ，让你可以避免中间人而可实现安全、匿名买卖商品和服务。
开始           重新定义
全球贸易  BitBay市场使用 牢不可破的智能合同, 也被称为 Double-Deposit Escrow, 确保没有人从不诚信的行为中获利。
            完全自由度  告别传统的电子商务模式
你可以使用完全免费的技术买卖任何东西。
      尝试和测试  $BAY是业内功能最强的加密货币，自2014年以来一直在不断发展。
自2015年以来，该市场一直在全面运作
            安全可靠  安全是我们工作的核心。 具有业界著名的几乎不可破解的多签名钱包， 内置 智能合同, 加密通信，去中心化托管, 保护匿名, 抗键盘记录，隐写术和冷加注。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Markets - BitBay</title>
      <link>/cn/decentralized-markets/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/decentralized-markets/</guid>
      <description>去中心化市场集中服务的问题 当用一个集中的服务购买或出售的产品的时候,你必须同意遵守他们的规则。在很多情况下，它会要求限制列出的商品数量，迫使你使用PayPal或信用卡等支付平台，这些平台在每笔交易中都收取一定比例的费用，且要求你提供个人信息，这些信息随后可能会被别人窃取。
BitBay 就是这个问题的解决方案 BitBay平台的解决方案是通过互联网把商业服务和在线拍卖进行完全去中心化方式来完成。BitBay会让世界很多人第一次有这样的体验，双方做生意时，利用区块链技术很重要。再也不会出现丢失合同、发票、收据、遗嘱、公证人或任何其他有约束力协议的情况。这些东西都摆在那里，可进行搜索，完全透明化，因为它是去中心化的，不会因为服务器故障或公司破产而关闭。BitBay市场会永远存在。
BitBay将推出自己的钱包内置市场，类似于eBay、Freelancer、LocalBitcoins和BarterOnly，后者会使用自己的加密货币(BitBay)。BitBay用户将能够购买或销售产品、艺术、技能、人才或任何其他有价值的商品。
BitBay项目将智能合同、多签名技术和信誉系统编织在一起，所有这些都绑定在一个基于比特讯的无服务器市场上，这样我们就杜绝区块链膨胀。这样一个市场潜力无限。这是自由贸易的革命。
比特讯还为用户提供了一个免费的电子邮件地址，所以他们在使用当中甚至都不需要同步他们的电子邮件与客户端。适用于被防火墙挡住或互联网受限的人。比特讯和Tor一样都是匿名制的!用户也可以将他们的电子邮件添加到软件中来管理合同和获取通知。这些电子邮件是加密的，所以用户自己可以保护他们的信息安全。
消除高额交易费用 当你使用BitBay软件与其他买家和卖家进行交流互动的时候,不存在集中式第三方作为交易的中间人。这意味着你不需要支付高昂的费用，不需要分成，或其他任何不必要的或不公平的“做生意的成本”
有了BitBay以后，没人能从你的钱里分一杯羹。整个交易都是在你和你做生意的人之间进行的。BitBay是完全免费的软件，不收费。与此相比，与使用的主流集中式市场服务不同，你需要支付5%、8%甚至11%甚至更多的费用。
BitBay通过消除支付手续费和一些网站要求支付的不实在收费，为你节省了每笔交易的费用。这样的话BitBay就会成为商家发展业务的完美选择，尤其对那些利润率极低的商家而言。
通过让商家降低成本、提高竞争力，BitBay创造了一个公平的竞争环境，帮助新兴市场以更自然的方式发展。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Voting - BitBay</title>
      <link>/cn/decentralized-voting/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/decentralized-voting/</guid>
      <description>去中心化投票在加密社区，我们都熟悉比特币在区块链规模上的惨败。这个问题看起来很容易解决，但是执行起来却非常复杂。它表明，比特币已经成为一个真正的中央治理大杂烩，由中央集权的矿工和自封的开发商组成。这引发了将比特币分成两个独立实体的讨论。BitBay在客户端v1.26中的分散式投票更新有助于解决比特币面临的这些问题。
有了BitBay，拥堵将不再是未来创新和发展的问题。核心构建开发人员David Zimbeck已经将去中心化投票UI集成到客户端里面了。这项投票协议将会有多种用途
其主要目的是配合去中心化算法对动态挂钩技术进行监管(预计将于今年年底完成)。这种方法能使矿工能够投票支持增加或减少现有的流动Bay币的数量。矿商将有3个选择;手动选择增加，手动选择减少，或者让算法来做决定。
与其他具有去中心化投票功能的币不同，这个UI对用户非常友好——不需要编码技巧。只需要0.00005554 BAY，每投一张票实际基本不花钱。在区块链上注入选票需要付费并使用加注方式，这有助于监管和保护选票不受垃圾邮件的影响，并可以把短期操纵情况降至最低水平。接着，当你的钱包保持打开状态并加注(或冷加注)的时候，系统会逐渐将这些选票注入区块链。这会为整个社区创造了一个“公平”的竞争环境。比如说，设想一场投票，社区中大多数中小硬币持有者与少数大型硬币持有者之间出现了分歧。如果多数人都是一个声音，而且对每一个区块都有更强的处理能力，他们基本上可以赢得过少数‘鲸鱼’，并赢得多数人的共识!
投票系统还提供了自定义功能。任何人都可以通过在UI中输入一个20个字符的字符串，然后指定希望为该项目投多少票来启动客户机中的投票。20个字符的字符串基本上可以提供无限种投票。UI甚至为您提供了一个工具来通过客户机计算选票。这些投票可以是隐私的，也可以根据您意愿公开。输入UI字段的字符串会转换为任何人都在区块链可追踪的地址(已烧录)。这样任何人都可以跟踪其他参与投票的客户帐户。这样的话，就有可能创造一个类似于AUGUR的市场!想象一下，将来您可以要求经过验证市场分析师对您的市场请求进行投票!这样就可愈进行去中心化资金管理，不需要给投资顾问费用!
这种去中心化投票UI的可能性将会是世界上最先进的加密货币钱包的又一重大里程碑…而这仅仅只是一个开始!适应能力是保持竞争优势的关键，现在我们基本上可以投票支持任何东西，BitBay的新创新永远不会被僵局和政治所扼杀。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Double Deposit Escrow - BitBay</title>
      <link>/cn/double-deposit-escrow/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/double-deposit-escrow/</guid>
      <description>双存款托管在 BitBay去中心化的市场中，有了双重存款托管的存在，我们就可以比那些错误地声称第三方托管系统缺乏信任的公司更出色。双重存款托管(Double Deposit Escrow，简称DDE)保留了对等加密货币协议(peer-to-peer cryptographic currency protocol)，正是这种协议让成就了了今天的比特币，但它让 BitBay向前迈进了一步，并为同行提供了在缺乏信任的市场环境中进行互动所需的工具。任何人都可以将比特币发送到另一个人的比特币钱包中，但在交易或交换商品、服务和其他货币的时候，之前需要“中间人”来完成这一过程。为不法分子提供了一次又一次利用他人信任的途径。一些人声称，超过40%的比特币流通是通过盗窃获得的。双重存款托管解决了这个难题。
这个托管程序是内置在客户端的，不需要外部的支持和帮助。买卖双方将一笔商定的抵押物存入客户的托管账，且在交易完成之前，双方都需要保持诚信。这个金额可以等于所述产品或服务的价值，也可以设置为自定义金额。一旦交易完成，双方都对交易结果感到满意的话，他们就会根据自己的意愿，释放存放在客户临时地址中的抵押品。如果在交易过程中出现了差错，就得由买方和卖方、雇主和雇员等来解决分歧，否则双方都将失去抵押品。DDE迫使各方共同努力，将“不正当行为”排除在外，因为他们无法从与DDE的不当行为中获利。
客户端在DDE协议上增加了额外的KYC(了解您的客户)保护级别，其中内置了声誉系统(数学上是无偏倚的)。这使得商家及其潜在客户或雇主及其潜在雇员能够在交易对手认为自己值得信任的情况下，就适用于完成合同的DDE的定制价值进行谈判。选择权在你手里!
目前，大多数在线市场完全是建立在一个声誉系统的基础上的，这些中间人公司就是“利润接受者”。出现一次又一次商人和买家被无理地禁止的情况。其他加密货币也在建立去中心化市场，但需要第三方实体来提高它的诚信度。除了直接参与交易的个人，如果出了问题或有人不诚信，其实根本不可能到底是谁的错。除此之外，代管代理人可以与买家或卖家串通，甚至冒充买家或卖家从代管中提取资金。你以为加密货币是匿名制的，不会这些事情。BitBay的双重托管解决了这个问题。我们认为DDE应该成为行业标准。是时候拿回你的东西了!
BitBay的双重托管解决了这个问题，这也是为什么我们会觉得它应该成为行业标准理由。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exotic Spending - BitBay</title>
      <link>/cn/exotic-spending/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/exotic-spending/</guid>
      <description>奇异花费这一新版本的Halo客户端具有奇异花费功能。这提供了内置在UI中的多个自定义BIP65 (OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY)功能。这些自定义功能包括:
死人开关 –-完美的多重签署业务伙伴关系，信托基金，就业合同，预付信贷业务服务等等。硬币可以在预定的时间锁管理合同/帐户后归还给合法的所有者。
公證和燒傷 – 利用區塊鏈技術的責任來驗證文件的所有權。
高级时间锁与哈希拼图-类似于 一个死人开关与哈希拼图或密码。这允许BitBay创建受密码保护的原子互换。在未来，比特币钱包(比特币钱包)可以包含这一功能，用户还可以在比特币和比特币之间进行场外原子互换。一旦比特币动态挂钩功能发布，它将成为交易员对冲交易资金的完美工具，不受比特币波动性的影响且无需支付任何的服务费。
冻结币 – 所有的机会都来自于: 创建一个有时间锁的储存账户.除了标准的流动性的市场交易外，这将让我们：还要创建“期货”市场 查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/cn/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/features/</guid>
      <description>我们的核心功能BitBay采用创新技术最大程度确保您所有交易安全性
了解更多支持简化在线交易的主要功能去中心化匿名市场创建自己的市场，点对点，完全匿名
学到更多牢不可破的合同对付骗子的解决方案，不存在中间人或代管费用学到更多动力挂钩(很快可以实现了)去中心化的解决方案，通过消除加密货币的高波动性来保持供价格稳定
学到更多双存款托管“买方”和“卖方”都要存入一笔保证金，以签署一份平等的承诺，这样就可以避免欺诈学到更多现金换硬币直接P2P买/卖任何加密货币或fiat-不需要集中交换所学到更多雇人/找工作对雇主和雇员实行双重托管责任学到更多拍卖/反向拍卖买方竞标购买一项物品/服务，卖方竞标出售一项物品/服务。学到更多物物交换使用双重存款托管安全地交易任何货物或服务。不需要付款!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hire Someone / Find a Job Templates - BitBay</title>
      <link>/cn/hire-someone-find-job-templates/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/hire-someone-find-job-templates/</guid>
      <description>雇人/找工作模式你是否厌烦了这种情况，支付了工钱却没有得到预期工作成果？
想找一份工作，在完成工作任务后可以收到支付薪水?
BitBay的就业模板为那些希望通过我们的牢不可破的合同获得工作协议的人提供了完美的解决方案。由于有了双重存款托管的存在，雇主和雇员现在都可以放心，工作能完成，付款也一定会能及时收到。招人
创建一个牢不可破的雇佣合同，可以是全职,兼职,或一次性的工作选择几种不同的付款方式，比如选择标准收费,阶段性,每周或每月支付费用,可用任何货币(加密货币、fiat等)根据喜好和工作类型，也可以选择自动或手工付款简历/简历和雇佣前需求确认无缝集成BAY结算，,并可根据双方的风险承受能力和信誉进行定制或自动化
找工作
创建一个牢不可破的合同并写明你的技能和所需的职位,然后让雇主发现你!选择你想要的薪水和支付时间。您可以选择标准收费,阶段性,每周或每月收费…同时可选择任何货币(加密货币、fiat或其他选择你的资历,简历/简历,和联系信息虚拟面试都可简便的添加推荐或定制的存款都可用,这取决于双方风险承受能力和声誉&amp;nbsp;
有了BitBay的用户友好模式，雇佣员工或找工作的风险完全被分散了。每个工作协议都有一个稳定的抵押品(BAY)作为担保。雇主和雇员现在都一样有同等的经济激励去信守诺言。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy Statement - BitBay</title>
      <link>/cn/privacy-statement/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/privacy-statement/</guid>
      <description>Privacy StatementWe believe that personal data of visitors of our website should be treated with the utmost care. Whenprocessing personal data BitBay therefore acts in accordance with the Dutch Data Protection Act andother privacy legislation.
Processing personal data
As part of our service, BitBay records data. This is the case when you ask questions or post comments onour website. This means that we ask you to provide us personal information or that you share this onyour own initiative.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/cn/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/roadmap/</guid>
      <description>革新可编程货币    2014年，BitBay Halo客户端率先引入了一个不可信、去中心化的市场，由牢不可破的智能合同提供动力。
快进到2019年，我们每天都在进步，给你带来了加密领域功能最丰富的平台。
 进行当中 挂钩演示交易测试 演示交易所的行为挂钩动态演示  web市场beta发布 发布有直播市场和DDE可用智能合约的beta  BitBay基金会网站 推出BitBay基金会和专用网站     即将出现 动态挂钩公共发布 公开发布的动态挂钩和BitBay 硬分叉  自定义区块浏览器 重新设计,定制Bay浏览器     计划当中 web市场v1.0发布 第一次公开发布DDE可用智能合同的全特性web市场  Web市场OTC交易UI 开展扩展Web市场beta和提供在web市场简易OTC交易的设计工作  Ledger nano / trezor 集成 开展内部开发工作，集成Bay和Ledger nano硬件钱包  BitBay社区网站 推出的新的BitBay社区网站,包括开发项目和奖励计划  战略伙伴关系 探索互利B2B和B2C合作机会     Completed - 2019  Peg demo exchange testing Testing of the dynamic peg behaviour on a demo exchange  Updated Qt Wallets Including new features in preparation for the Dynamic Peg release  Web Marketplace Beta v0.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Contracts - Unbreakable contracts - BitBay</title>
      <link>/cn/smart-contracts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/smart-contracts/</guid>
      <description>  智能合同－牢不可破的合同智能合同技术的大概念是由Nick Szabo先生于20世纪90年代中期首次提出来的。从那以后，许多软件工程师、理论家和密码学家不停地破解代码想要找到实现这个梦想的最佳方法。20年过去了，大卫·津贝克、彼得·托德、维塔利克·布特林等人慢慢把这个梦想付诸实现。大卫是世界上第一个比Ethereum还早一年在BitHalo编写软件合同代码的人。现在这个东西已经演变成BitBay了，打造了一个去中心化市场,牢不可破合同，滚动挂钩三方鼎力的完美的部署合同平台.
&#34;智能合同”一词现在被广泛使用。BitBay的合同是牢不可破，没有中间人也可执行。合同怎么会牢不可破呢?难道不是谁都可以毁约吗?没错，但在这里，我们通过在合同中加入对不诚信行为的惩罚，消除了毁约动机。为了做到这一点，买卖双方在一个联合账户中锁定一定数量Bay。如果交易进展顺利，Bay被解开。如果任何一方试图伤害另一方，双方都将失去他们锁定的Bay，因为任意一方拒绝解锁存款的话，它就会超时。这样双方都很努力去完成承诺，就好比当您用托管一样(但没有托管的费用)
这个简单而强大的想法几乎可以改变任何一个行业。我们可以为任何交易投保，用自担保来代替传统担保。我们现在可以用黄金换小麦，用白银换玉米，甚至可以用数字货币和商品进行交换。您甚至可以接受美元为您的项目或服务与 Bay作为担保。不存在中间人，我们正在解决国际交易有重大的实际和法律障碍问题!可避免无谓的诉讼，如果有人欺骗你，他很快就会收到报应。可以与世界各地任何人建立信任!这个制度让偷窃成为历史。这非常了不起，毕竟几乎一半的比特币都已经被第三方,交易所与托管代理人手上了。
友好的用户模板让交易过程很简捷
例如，我们的“买卖币”模板允许对等购买BitBay。不需要购买比特币和交易它的BitBay，而是直接在客户端购买BitBay !你永远不用怕资金被没收的风险，因为你可以真正做到“了解你的客户”。现金不会被盗，因为有预存款的存在。比本地比特币好太多了!永别托管制。该体系甚至有单方面的“担保人”合同，允许卖方在不要求买方预付定金的情况下，让新买家进入。这种建立信任的方式可以让世界上任何人都可以简捷购买数字货币。
&#34;购买/销售任何东西”模板可以让用户轻松地设置销售合同。这就好比一个去中心化的E-Bay。不再有“空盒子”诈骗的风险，不再有充值的要求，不再有破损物品!这是国际贸易、航运和销售领域的一场彻底革命。存款和点对点的交易方式让你与买家和商家进行交易
我们也有拍卖和反向拍卖!用户可以像在E-Bay一样对商品进行投标。如果你是买家，你也可以选择反向拍卖。找到你一直想找的项目的时候，会有卖家出价为你竞标最低的价格!
通过我们的合同雇人或找工作!就好比“自由职业者”，但是又比它更好。外包员工可能很懒、夸大工作经验、收到款后就放弃项目等。现在已经建立惩罚制度了，违背协议会面临损失，那他们就会会三思而后行了。诚信员工再也不用担心拿不到工资了，因为雇主付款和存款都放在合同里面了。
易货模板最令人兴奋的的事应该是我们再也不需要和钱打交道了。相反，成立一个农场合作社或服务一个需要信任的小社区。该模板将小时转换为千克或硬币。参与者填写一份“愿望清单”和一份“供应清单”，这样的话，任何对与他们清单交易感兴趣的人都可以挑选他们想要交换的物品。
最后，您可以做自定义合同和可编程的“Python合同”。定制合同可以让您决定如何定义协议。Python合同可以让程序员为协议的每个阶段提交代码。用户可以自己审计代码以获得任何合同建议。程序员可以向我们提交他们的想法，让他们的合同成为一些模版合同。所以我们可以看到像二元期权、期货、游戏等类型的合同!
BitBay的合同牢不可破、可执行、安全靠谱的，同时赋予合同双方平等的权利。
查看所有功能 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wall of Features - BitBay</title>
      <link>/cn/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/cn/wall-of-features/</guid>
      <description>功能墙下面是我们名为BitBay的‘特色墙’。
你可以在我们的 社区论坛上找到任何其他相关问题的答案。
&amp;nbsp;
牢不可破的合同: 点对点模式，不存在区块链膨胀
- BitBay使用的是Halo著名的双存双方托管去中心化匿名市场: 点对点，基于比特消息，比Tor强大很多，不需要服务器使用隐写术在PNG/JPG图像中隐藏双重密码的多签名钱包 用户友好的合同模式公证员: 经过公证文本和散列文件给其他用户发送消息奇异花费: 为冻结、转换和原子互换锁定时间支付定制合同模式: 微交易就好比一个真正其中心化交易所，而BitBay则是抵押品由社区提供水龙头培训合同零费用。 这里的一切都是为你的自由而设计的全价/还价谈判制度托管面板有大量的选项，匿名聊天反馈并评价系统，成功扫描合同，留言可向可信用户提供去中心化审核密钥完全匿名创建自己的市场使用两台电脑进行冷加注，不可能破解联名加注去中心化投票: 可自定义加注的完全不可信的投票可以自动联合帐户以及和两台计算机签署交易(核心安全)。 与合作伙伴共享一个帐户使用私钥和公钥来加密/解密消息价格跟踪，订单显示价格自动换算成美元，不需要再计算可以隐藏图像中的任何文件彻底内集成电子邮件，IMAP高级选项完全自动协调式合同，完全加密每个账户比特信息都集成了免费的去中心化电子邮件使用小费系统付款: 将图像中的付款直接隐藏到电子邮件中反键盘记录程序: 特殊屏幕键盘设计，达到最终粉碎键盘记录程序目的。私钥则使用鼠标移动来随机隐藏因特网请求Tor和代理选项高级发送与多支付选项简易会计面板，与您所有输入有互动使用公钥进行文档和文本签名/验证选项，对公证员很有用90多种语言翻译培训视频实时Python调试器: 在软件中运行解释器软件内置IRC聊天独特的变更管理系统，将所有变更分解为面值。完美管理大量的合同查看路线图</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>