<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/es/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/es/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/brand-resources/</guid>
      <description>  Logo  BitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINE   BitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINE    Colors Primary Color  BitBay_Purple #5A50A5 R 90 G 80 B 165    Secondary Color  BitBay_Yellow #FFD200 R 255 G 210 B 0    BitBay_Blue #002DFF R 0 G 210 B 255    BitBay_Black #1E1E1E R 30 G 30 B 30    BitBay_White #F5F5F5 R 245 G 245 B 245     Typography  Roboto Font          </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/es/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/sitemap/</guid>
      <description>      Sitemap   Mercado descentralizado Características  El equipo Hoja de ruta Descargas Soporte Foro Videos Tutoriales   Blog Comunidad Monedero Web Comprar $BAY    Front page Roadmap The Team Download Features Advanced Security Decentralized Markets Decentralized Voting Double Deposit Escrow Exotic Spending Smart Contracts   Wall of Features Privacy Statement  Terms of Use     Comprar $BAY Staking Calculator Web Wallet Comunidad         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Características - BitBay</title>
      <link>/es/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/features/</guid>
      <description>Nuestras Características PrincipalesBitBay utiliza características tecnológicas innovadoras para garantizar la máxima seguridad en todas sus transacciones.
Aprender mas sobre las características principales que respaldarán y simplificarán sus operaciones en línea.
Mercado Descentralizado Start your own market, peer to peer and completely anonymousAprende másContratos IrrompiblesLa solución contra los estafadores sin intermediarios o tarifas de depósito en garantía.Aprende másClavija Dinámica (llegando pronto)Una solución descentralizada para proporcionar estabilidad de precios al eliminar la alta volatilidad en criptomonedas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contrata a alguien / Encuentra un trabajo de Plantillas - BitBay</title>
      <link>/es/contrata-alguien-encuentra-un-trabajo-de-plantillas/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/contrata-alguien-encuentra-un-trabajo-de-plantillas/</guid>
      <description>Contrata a alguien / Encuentra un trabajo de Plantillas¿Estás cansado de pagar por un trabajo que no se está terminado?
¿Buscas un trabajo que pague consistentemente al finalizar?
Las plantillas de empleo de BitBay ofrecen la solución perfecta para aquellos que buscan acuerdos de trabajo seguros con nuestros contratos irrompibles. Gracias al poder del depósito en doble depósito, tanto los empleadores como los empleados ahora pueden estar seguros de que el trabajo finalizará y que el pago se recibirá puntualmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Marketplace - BitBay</title>
      <link>/es/decentralized-marketplace/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/decentralized-marketplace/</guid>
      <description>El Futuro de los Mercados Libres Contratos IrrompiblesClavija DinámicaMercados Descentralizados Ver el vídeo      Descarga el Futuro  BitBay es un conjunto de aplicaciones multiplataforma gratuitas que incluye el primer Mercado descentralizado totalmente funcional del mundo.
Impulsado por Contratos Inteligentes Inquebrantables y una criptomoneda de Prueba de Estaca 3.0, BitBay te permite comprar y vender bienes y servicios de forma segura y anónima, sin la necesidad de intermediarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Depósito de Garantía Doble - BitBay</title>
      <link>/es/deposito-de-garantia-doble/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/deposito-de-garantia-doble/</guid>
      <description>Depósito de Garantía Doble   Con el poder del depósito en depósito de doble depósito alimentando el mercado descentralizado de BitBay, podemos destacar por encima del resto que afirman falsamente que su sistema de custodia de terceros no tiene confianza. Double Deposit Escrow, o &#34;DDE&#34; preserva el protocolo de moneda criptográfica peer-to-peer que hizo de Bitcoin lo que es hoy, pero lleva a Bitcoin un paso adelante y proporciona las herramientas necesarias para que los pares interactúen en un entorno de mercado sin confianza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exotic Spending - BitBay</title>
      <link>/es/exotic-spending/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/exotic-spending/</guid>
      <description>Exotic Spending   Esta es una nueva versión de Halo Client con características de gasto exótico. Esto proporciona varias características personalizadas BIP65 (OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY) que están integradas en la interfaz de usuario. Estas características personalizadas incluyen:
Interruptor del hombre muerto: perfecto para asociaciones comerciales de firma múltiple, fondos fiduciarios, contratos de empleo, crédito prepagado para servicios comerciales, etc. La moneda puede devolverse al propietario legítimo después de que se administre el contrato / cuenta de un timeline predeterminado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mercado Descentralizado - BitBay</title>
      <link>/es/mercado-descentralizado/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/mercado-descentralizado/</guid>
      <description>Mercado Descentralizado    El problema con los servicios centralizados
Cuando utiliza un servicio centralizado como eBay, Amazon o incluso Craigslist para comprar o vender productos, debe aceptar seguir sus reglas. En muchos casos, esto incluye limitar la cantidad de elementos que puede enumerar, obligarlo a usar plataformas de pago como PayPal o tarjetas de crédito que toman un porcentaje de cada transacción, y solicitarle que proporcione su información personal que luego puede ser pirateada o robada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muro de Características - BitBay</title>
      <link>/es/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/wall-of-features/</guid>
      <description>Muro de Características    A continuación se muestra lo que nos gusta llamar cariñosamente &#39;Muro de caracteristicas&#39; de BitBay. - Siempre puedes encontrar respuestas a cualquier pregunta adicional en nuestro foro de la comunidad.
&amp;nbsp;
 Contratos irrompibles: Peer to Peer, sin blockchain bloat BitBay está utilizando el famoso fideicomiso doble de dos partes de Halo. Mercados anónimos descentralizados: de igual a igual, basados en Bitmessage, potencialmente más fuertes que Tor, sin servidores Prueba de Stake 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plantilla de efectivo por monedas - BitBay</title>
      <link>/es/plantilla-de-efectivo-por-monedas/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/plantilla-de-efectivo-por-monedas/</guid>
      <description>Plantilla de efectivo por monedas   ¿Está buscando una manera fácil de intercambiar Fiat y BAY directamente entre pares, sin intermediarios?
Con nuestra plantilla Cash for Coins fácil de usar, ahora es posible. Gracias al poder de depósito doble, ahora puede establecer fácilmente un contrato para comprar BAY con fiat, o vender BAY para fiat en nuestro mercado.
Uno de los mayores obstáculos para la adopción de la plataforma BitBay (y todas las demás criptomonedas) es la falta de pasarelas cifradas descentralizadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plantilla de trueque - BitBay</title>
      <link>/es/plantilla-de-trueque/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/plantilla-de-trueque/</guid>
      <description>Plantilla de trueque¿Deseas intercambiar bienes o servicios en línea, pero no deseas pagar o confiar en un tercero para quese encargue de la transacción y la garantice?
Tal vez tu moneda nacional está fallando, y necesita cambiar algún tipo de valor fuera del sistemamonetario para poder sobrevivir.
BitBay te&amp;nbsp;tiene cubierto.
Con nuestra plantilla de trueque única y fácil de usar, ahora puede crear un contrato irrompible que lepermita intercambiar bienes, servicios y productos peer-to-peer sin cambiar dinero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/es/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/roadmap/</guid>
      <description>Revolucionando el Dinero Programable    En 2014, BitBay Halo Client fue el primero en introducir un mercado descentralizado y sin confianza respaldado por contratos inteligentes irrompibles.
Avancemos hasta 2018, ya que estamos progresando todos los días, trayendo la plataforma más rica en funciones en cifrado.
Con la incorporación de nuestros nuevos equipos de marketing, diseño y desarrollo, estamos preparados para continuar este progreso y crecimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seguridad Avanzada - BitBay</title>
      <link>/es/seguridad-avanzada/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/seguridad-avanzada/</guid>
      <description>Seguridad Avanzada   Internet es maravilloso, pero los piratas informáticos y los estafadores son un problema creciente, especialmente cuando se trata de dinero. Es por eso que BitBay está prestando especial atención a la seguridad. Creemos que hemos logrado crear la plataforma más segura para transacciones en Internet que el mundo haya visto alguna vez.
Billetera infalible
Cada cuenta usa dos llaves. Su cuenta es prácticamente inviable, especialmente si se utilizan dos ubicaciones (2FA).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Contractos - Contratos Irrompibles - BitBay</title>
      <link>/es/smart-contractos-contratos-irrompibles/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/smart-contractos-contratos-irrompibles/</guid>
      <description>Smart Contractos - Contratos Irrompibles   El concepto general detrás de la tecnología Smart Contract fue concebido por primera vez por el Sr. Nick Szabo a mediados de la década de 1990. Desde entonces, muchos ingenieros de software, teóricos y criptógrafos han trabajado diligentemente para descifrar el código y encontrar la mejor manera de hacer de este sueño una realidad. Avance rápido 20 años, y personas como David Zimbeck, Peter Todd, Vitalik Buterin y otros han comenzado a cumplir sus sueños.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Subastas descentralizadas y subastas inversas - BitBay</title>
      <link>/es/subastas-descentralizadas-y-subastas-inversas/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/subastas-descentralizadas-y-subastas-inversas/</guid>
      <description>Subastas descentralizadas y subastas inversasA veces no necesitas reinventar la rueda, solo tienes que mejorarla.
Con la sencilla plantilla Buy / Sell Anything de BitBay, ahora puede crear sus propias subastasy subastas inversas. Puede hacer que los oferentes compitan para obtener el máximo beneficiode su venta, o puede hacer que los vendedores compitan para venderle cualquier artículo que estébuscando.
¿Qué es una subasta inversa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votación descentralizada - BitBay</title>
      <link>/es/votacion-descentralizada/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/es/votacion-descentralizada/</guid>
      <description>Votación descentralizada   En la comunidad crypto, todos estamos familiarizados con el fiasco de Bitcoin sobre el tamaño de blockchain. Este problema parece tan simple de arreglar, sin embargo, la complejidad de ejecutar es casi cómica. Demuestra que Bitcoin se ha convertido en una mezcolanza de gobierno verdaderamente centralizada que consiste en mineros centralizados y desarrolladores autoproclamados. Esto ha llevado a negociaciones de bifurcar Bitcoin en 2 entidades separadas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>