<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/ko/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/ko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ko/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/brand-resources/</guid>
      <description>  Logo BitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINE    Colors Primary Color BitBay_Purple#5A50A5 R 90 G 80 B 165    Secondary Color BitBay_Yellow#FFD200 R 255 G 210 B 0   BitBay_Blue#002DFF R 0 G 210 B 255   BitBay_Black#1E1E1E R 30 G 30 B 30   BitBay_White#F5F5F5 R 245 G 245 B 245     Typography Roboto Font           </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ko/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/sitemap/</guid>
      <description>      Sitemap   분산화된 마켓플레이스 기능들 팀 로드맵 다운로드 포럼 튜토리얼 비디오  블로그 커뮤니티 웹 지갑 BAY 사기    Front page Roadmap The Team Download Advanced Security Decentralized Markets Decentralized Voting Double Deposit Escrow Exotic Spending Smart Contracts  Wall of Features Privacy Statement Terms of Use    $BAY 사기 스테이킹 계산기 웹 지갑 커뮤니티          </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/ko/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/features/</guid>
      <description>우리의 중심 기능들비트베이는 혁신적인 기술들을 이용하여 우리 거래의 보안을 최대한으로 지킨다. 온라인 상의 거래를 서포트하고 단순화하기 위한 주요 기능들분산화된 익명 마켓당신만의 시장을 시작하다, 완벽하게 익명적인 p2p더배워보세요언브레이커블 컨트랙트중간자나 보증금 수수료 없이 사기를 막는 방법더배워보세요다이나믹 페그 (곧 나옵니다)가상화폐의 높은 변동성을 없애서 가격 안정성을 제공하기 위한 분산화된 방법</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/ko/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/roadmap/</guid>
      <description>프로그래머블 머니의 혁명    2014년에 비트할로는 언브레이커블 스마트 컨트랙트와 함께 업계에서 최초로 무신뢰, 분산화 마켓플레이스를 소개하였다. 2018년 현재 우리는 매일매일 발전을 거듭하고 있다. 당신에게 가장 미래적인 크립토 플랫폼을 전하기 위하여
우리의 새로운 마케팅., 디자인, 개발팀과 함께 우리는 계속하여 이 발전을 전하게 될 것이다.  In Progress Peg demo exchange testing Testing of the dynamic peg behaviour on a demo exchange  Web marketplace beta launch BETA release with a live marketplace and DDE-enabled smart contracts     Coming soon Dynamic peg exchange adoption Integration and support discussions for current and new exchanges to implement the dynamic peg  Dynamic Peg public launch Public release of the dynamic peg and BitBay hard-fork  BitBay foundation website Launch of the BitBay Foundation and dedicated website  Custom block explorer A redesigned, custom-built explorer for $BAY     In Planning Web marketplace v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>공동 보증금 에스크로 - BitBay</title>
      <link>/ko/gongdong-bojeunggeum-eseukeulo/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/gongdong-bojeunggeum-eseukeulo/</guid>
      <description>공동 보증금 에스크로    공동 보증금 에스크로가 비트베이의 분산화된 마켓플레이스에 힘을 더해주면서, 우리는 그들의 제3자 에스크로 시스템이 무신뢰라는 가짜 주장을 하는 나머지 프로젝트들 위에서 빛날 수 있다. 공동 보증금 에스크로, 혹은 “DDE” 는 오늘날 비트코인을 유명하게 만든 피어 투 피어 크립토그래픽 커런시 프로토콜을 보존한다. 그리고 거기서 한발 더 나아가서 무신뢰 마켓플레이스 상에서 상호작용을 잘 해내기위한 도구를 제공한다. 누구나 비트코인을 다른 사람의 비트코인 월렛으로 보낼수 있지만, 상품, 서비스 혹은 거래가능한 물건을 거래하기 위해서는 미들맨같은 제3자의 존재가 필요했었다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>구인 / 구직 템플릿 - BitBay</title>
      <link>/ko/guin-gujig-tempeullis/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/guin-gujig-tempeullis/</guid>
      <description>구인 / 구직 템플릿일을 제대로 하지 못하는 사람들에게 더 이상 돈을 내기 싫으신 가요?
끝 마치면 확실하게 돈을 받을 수 있는 그런 일을 찾으시나요?
BitBay의 채용 템플릿은 확실한 계약을 통해 고용을 확실시하고 싶어하시는 분들에게 안성맞춤입니다. 저희만의 쌍방 보증 에스크로로 인하여, 고용주는 일이 확실히 마무리되기에 안심할 수 있고, 고용인은 정당한 보수를 제때 받을 수 있습니다.
구인
견고한 계약을 만들어서 단일 직 이나 풀타임, 혹은 파트타임 직원을 고용하세요고정급, 단계별, 주급 이나 월급 같은 수많은 지불 형식 중에 고를 수 있습니다… 아무 화폐나 사용해서 말이죠 (암호화폐, fiat 등등)취향과 일의 방식에 따라, 지불은 자동화하거나 수동으로 할 수 있습니다이력서/CV 그리고 고용 전 인터뷰 자격들이 자연스럽게 통합되 있습니다보증금은 언제나 BAY로 입금되며, 각 파티의 위험 감수도와 평판에 따라 맞춤화 하거나 자동화할 수 있습니다</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>기능들 리스트 - BitBay</title>
      <link>/ko/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/wall-of-features/</guid>
      <description>기능들 리스트    다음은 우리가 자랑스럽게 &#34;기능들의 벽&#34;이라고 칭하는 것이다.
당신은 비트베이에 대한 다른 질문들에 대한 대답은 여기서 찾을 수 있다.community forum.
&amp;nbsp;
부숴질수 없는 계약: Peer to Peer, 블럭체인 bloat이 없음 비트베이는 할로의 유명한 공동 보증금 에스크로를 사용한다 분산화된 익명의 마켓: Peer to Peer, 비트메세지에 기반한, Tor보다 강한, 서버가 필요없는 Proof of Stake 3.0 (PoS 3.0): 빠른 거래, 낮은 수수료. 그리고 보안성. 비트코인 PoS 시스템의 약점을 극복 스테가노그래피를 이용해서 PNG/JPG 안에 숨겨진 두개의 비밀번호와 멀티시그너쳐 지갑 계약을 위한 이용자 친화적인 템플렛 노타리: 문서의 해쉬화와 노타리화된 텍스트들로 메세지 보내기 Exotic&amp;nbsp;지출: 동결, 스위치, 그리고 아토믹 거래를 위해 time locked payment&amp;nbsp; 자체 제작 가능한 컨트랙 템플렛: 비트베이를 담보로 활용한 마이크로 트레이드 Faucet training 거래 무료.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>물물교환 템플릿 - BitBay</title>
      <link>/ko/mulmulgyohwan-tempeullis/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/mulmulgyohwan-tempeullis/</guid>
      <description>물물교환 템플릿온라인에서 상품 및 서비스를 거래 하고싶은데, 제3자에게 가는 돈이 아깝거나 거래를 제대로 이행하지 못할 까봐 불안하신 가요?
&amp;nbsp;
혹 여러분의 국가통화가 끝없이 추락하고 있고, 살아남기 위해 화폐 외에 다른 가치의 물품을 교환해야 합니까?
BitBay가 있습니다.
저희만의 특수한 유저 친화적인 물물교환 템플릿으로, 여러분은 견고한 계약 아래서 동등하게 상품, 서비스 그리고 물품을 마음껏 거래할 수 있습니다 – 돈이 오갈 필요 없이 말이죠.
지금까지는 말이죠.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>분산적 경매와 역경매 - BitBay</title>
      <link>/ko/bunsanjeog-gyeongmaewa-yeoggyeongmae/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/bunsanjeog-gyeongmaewa-yeoggyeongmae/</guid>
      <description>분산적 경매와 역경매때론 새로운 발상보다는, 기존의 향상을
BitBay의 손쉬운 모든지 구매/판매 템플릿으로 인해, 이제 여러분은 여러분 만의 경매와 역경매. 를 만들 수 있습니다. 입찰자가 서로 경쟁하며 가격을 부풀려 여러분의 이윤을 최대화하거나, 혹은 여러분이 찾는 물건의 판매자들이 앞다퉈 상품을 가지고 올 것입니다.
역경매는 무엇인가요?역경매란 글자 그대로의 방식입니다. 이런 상황에서는, 구매자가 찾고있는 특정한 물건을 올리면, 판매자들이 매각을 할 때 경매를 하게 됩니다. 따라서 자연스럽게 판매자들은 서로 낮게 입찰하게 되며, 구매자는 원하는 물건을 더욱 저렴한 가격으로 구매할 수 있게됩니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>분산화된 마켓플레이스 - BitBay</title>
      <link>/ko/bunsanhwadoen-makespeulleiseu/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/bunsanhwadoen-makespeulleiseu/</guid>
      <description>자유 시장의 미래 어겨질 수 없는 계약다이내믹 페그분산화 시장 비디오를 보세요      미래를 다운로드 해보세요   비트베이는 무료로 이용할 수 있는, 멀티 플랫폼 어플리케이션이고 세계 최초의 분산화된 마켓플레이스.
이자 그 기반은 언브레이커블 스마트 컨트랙트 그리고 Proof of Stake 3.0 인 가상화폐, 비트베이는 상품과 서비스를 제 3자 없이 안전하고 익명으로 거래할 수 있도록 해준다. 시작          국제무역의 재정의  비트베이 마켓플레이스는 언브레이커블 스마트 컨트랙트와, also known as 공동 보증금 에스크로라고 알려진 것을 사용하여 그 누구도 부정직한 행위로부터 이익을 취할수 없게 한다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>분산화된 시장 - BitBay</title>
      <link>/ko/bunsanhwadoen-sijang/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/bunsanhwadoen-sijang/</guid>
      <description>분산화된 시장   중앙화된 서비스의 문제점 이베이, 아마존, 혹은 크랙리스트같은 중앙화된 서비스를 이용할 때면, 그들의 룰을 따르는 것에 동의해야만 한다. 많은 케이스들에서, 이것은 당신이 리스팅할 수 있는 아이템의 양을 제한하는 것을 포함하고, 페이팔이나 신용카드처럼 일정 퍼센트의 수수료를 떼어가는 서비스를 이용할 것을 강요한다. 그리고 당신의 개인정보를 요구하여서 해킹이나 도둑의 위험 또한 존재한다.
비트베이가 솔루션이다 비트베이 플랫폼은 상인들이 인터넷상에서 서비스하고 온라인 경매를 하는 방법을 완전히 분산화시킨다. 비트베이는 양측간에 거래를 하는데 있어서 블럭체인 기술을 사용하는 것이 얼마나 중요한지에 대한 맛을 세상에게 보여주게 될 것이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>분산화된 투표 - BitBay</title>
      <link>/ko/bunsanhwadoen-tupyo/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/bunsanhwadoen-tupyo/</guid>
      <description>분산화된 투표   크립토 커뮤니티에서 우리는 모두 블럭체인 사이징에 대한 비트코인 논쟁에 대해서 알고 있다. 이 이슈는 간단하게 고쳐질수 있을 것 같지만, 그 복잡함은 우스울 정도이다. 이것은 비트코인이 중앙화된 채굴자들과 스스로 디벨로퍼라고 칭하는 자들에 의해 진정으로 중앙화된 거버넌스를 가지게 된 잡탕이 되었음을 보여준다. 이것은 2개의 다른 집단으로 비트코인이 포크되도록 만들었다. 비트베이의 분산화된 보팅 업데이트, Client v1.26은 비트코인이 마주하는 이 이슈를 없애준다.
비트베이와 함께, 그리드락은 더 이상 미래의 혁신과 발전을 가로막지 못할 것이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>선진화된 보안 - BitBay</title>
      <link>/ko/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/advanced-security/</guid>
      <description>선진화된 보안   스테가노그래피 키를 이미지 안에 숨겨서 그들이 찾아낼 수 없도록 하다. 해커가 지갑을 훔치는 가장 흔한 방법은 “wallet.dat” 같은 흔한 이름을 찾는 것이다. 이제 당신은 키를 사진 안에 숨길 수 있다! 해커들은 어디부터 찾기 시작해야 될 지 모를 것이다. 당신의 컴퓨터에 저장된 모든 사진을 디코드할 수 없을 것이기 때문이다. 보너스로써 당신은 친구에게 안전하게 정보를 보내기 위하여 파일을 이미지 안에 숨길 수도 있다.
암호화된 커뮤니케이션 모든 커뮤니케이션은 당신이 비트메세지를 사용하든 이메일을 사용하든 암호화 되어있다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스마트 컨트랙트-어겨질수 없는 계약 - BitBay</title>
      <link>/ko/seumateu-keonteulaegteu-eogyeojilsu-eobsneun-gyeyag/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/seumateu-keonteulaegteu-eogyeojilsu-eobsneun-gyeyag/</guid>
      <description>스마트 컨트랙트-어겨질수 없는 계약   스마트 컨트랙트 기술의 대강의 컨셉은 90년대 중반 닉 자보에 의해 만들어졌다. 그 때부터 많은 소프트웨어 엔지니어, 이론가, 그리고 크립토그래퍼들이 코드를 연구해서 그 꿈을 실현할 방법을 찾기 시작했다. 그 후 20년이 지나, 데이빗 짐백, 피터 토드, 비탈릭 부테린 같은 인물들이 그들의 꿈을 이루어가기 시작하였다. 데이빗은 이더리움보다 1년 앞서서 세계에서 첫번째로 비트할로의 컨트랙팅 소프트웨어의 코드를 짜기 시작하였다. 그것이 지금의 비트베이로 진화하였다. 이것이 분산화된 시장에서 컨트랙트를 배치하기 위한 완벽한 플랫폼을 만든다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>이국적인 지출 - BitBay</title>
      <link>/ko/igugjeogin-jichul/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/igugjeogin-jichul/</guid>
      <description>이국적인 지출   이것은 이그조틱 지출 기능이 더 해진 새로운 버젼의 할로 클라이언트이다. 이것은 UI에 빌트인되어있는 다양한 커스텀 BIP65(OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY)기능을 지원한다. 이 커스텀 기능들은:
대드맨의 스위치  – 멀티시그너쳐 사업 파트너쉽, 트러스트 펀드, 고용계약, 사업 서비스를 위한 선불된 신용등을 위해 완벽하다. 코인은 미리 결정된 타임락이 계약/계좌가 집행된 이후에 소유자에게 되돌려 질 수 있다.
노타리와 Burn – 문서의 소유권을 검증하기 위해 블럭체인 기술의 책무성을 이용하다.
해쉬 퍼즐과 함께 선진화된 타임락 – 해쉬 퍼즐 혹은 패스워드가 덧붙여진 데드맨의 스위치와 비슷하다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>현금으로 코인 템플릿 - BitBay</title>
      <link>/ko/hyeongeumeulo-koin-tempeullis/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ko/hyeongeumeulo-koin-tempeullis/</guid>
      <description>현금으로 코인 템플릿   Fiat 혹은 BAY를 중개자 없이 교환할 수 있는 손쉬운 방법을 찾고 계신 가요?
저희의 유저 친화적인 현금으로 코인 템플릿을 통해, 이제 실현 가능합니다. 쌍방 보증 에스크로의 힘으로, 저희 거래소 내에서 fiat을 사용하여 BAY를 구매하거나, fiat을 위해 BAY를 판매할 수 있는 계약을 간단히 주선할 수 있습니다.
BitBay 플랫폼 (그리고 수 많은 다른 암호화폐들)이 적용되기까지의 가장 큰 방해물 중 하나는 바로 분산된 fiat-부터-암호 게이트웨이의 부재였습니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>