<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/fr/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Advanced Security - BitBay</title>
      <link>/fr/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/advanced-security/</guid>
      <description>Advanced Security   Internet est merveilleux, mais les pirates informatiques et les escrocs sont un problème croissant - en particulier quand l&#39;argent est en jeu. C&#39;est pourquoi BitBay accorde une attention particulière à la sécurité.Nous croyons avoir réussi à créer la plate-forme la plus sécurisée pour les transactions sur Internet que le monde n&#39;a jamais vu.
Portefeuille inviolable
Chaque compte utilise deux clés. Votre compte est pratiquement impossible à pirater, surtout si deux emplacements sont utilisés (2FA).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/fr/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/brand-resources/</guid>
      <description>  Logo BitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINE  BitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINE    Colors Primary Color BitBay_Purple#5A50A5 R 90 G 80 B 165    Secondary Color BitBay_Yellow#FFD200 R 255 G 210 B 0   BitBay_Blue#002DFF R 0 G 210 B 255   BitBay_Black#1E1E1E R 30 G 30 B 30   BitBay_White#F5F5F5 R 245 G 245 B 245     Typography Roboto Font           </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/fr/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/sitemap/</guid>
      <description>      Sitemap   Marché décentralisé Fonctionnalités L&amp;#039;équipe Roadmap Téléchargements Forum Vidéos Tutoriels  Blog Communauté Web Wallet Acheter $BAY    Front page Roadmap The Team Download Advanced Security Decentralized Markets Decentralized Voting Double Deposit Escrow Exotic Spending Smart Contracts  Wall of Features Privacy Statement Terms of Use    Acheter $BAY Staking Calculator Web Wallet Communauté          </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contrats Intelligents - Contrats incassables - BitBay</title>
      <link>/fr/contrats-intelligents-contrats-incassables/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/contrats-intelligents-contrats-incassables/</guid>
      <description>Contrats Intelligents - Contrats incassables   The general concept behind Smart Contract technology was first conceived by Mr. Nick Szabo in the mid 1990’s. Since that time, there have been many software engineers, theorists, and cryptographers working diligently to crack the code and find the best way to make this dream a reality. Fast forward 20 years, and individuals such as David Zimbeck, Peter Todd, Vitalik Buterin and others have begun to fulfill their dreams.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decentralized Voting - BitBay</title>
      <link>/fr/decentralized-voting/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/decentralized-voting/</guid>
      <description>Decentralized Voting   In the crypto community we are all familiar with the Bitcoin fiasco over blockchain sizing. This issue seems so simple to fix, yet the complexity to execute is almost comical. It demonstrates Bitcoin has become a truly centralized governance hodgepodge consisting of centralized miners and self-appointed developers. This has led to talks of forking Bitcoin into 2 separate entities. BitBay’s Decentralized Voting update in Client v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Double Dépôt Escrow - BitBay</title>
      <link>/fr/double-depot-escrow/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/double-depot-escrow/</guid>
      <description>Double Dépôt Escrow   With the power of double deposit escrow fuelling BitBay’s decentralized marketplace, we can shine above the rest that falsely claim their 3rd party escrow system is trust-less. Double Deposit Escrow, or “DDE” preserves the peer-to-peer cryptographic currency protocol which made Bitcoin what it is today, yet takes Bitcoin a step forward and provides the tools needed for peers to interact in a trust-less marketplace environment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enchères et Enchères Inversées Décentralisées - BitBay</title>
      <link>/fr/encheres-et-encheres-inversees-decentralisees/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/encheres-et-encheres-inversees-decentralisees/</guid>
      <description>Enchères et Enchères Inversées DécentraliséesParfois vous n&#39;avez pas besoin de réinventer la roue, vous avez juste à l&#39;améliorer.
Avec le modèle facile Acheter/Vendre N&#39;importe Quoi,&amp;nbsp;vous pouvez maintenant créer vos propre Enchère et Enchères Inversées. Vous pouvez avoir des enchérisseurs qui se rivalisent pour vous donnez le maximum de profit pour votre vente, ou vous pouvez avoir des vendeurs qui se rivalisent pour vous vendre n&#39;importe quel article que vous cherchez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exotic Spending - BitBay</title>
      <link>/fr/exotic-spending/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/exotic-spending/</guid>
      <description>Exotic Spending   This is a new version of the Halo Client with Exotic Spending features. This provides multiple custom BIP65 (OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY) features that is built into the UI. These custom features include:
Dead Man’s Switch – Perfect for multisignature business partnerships, trust funds, employment contracts, prepaid credit for business services, etc. Coin can return to rightful owner after a predetermined timelock is administered the contract/account.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/fr/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/features/</guid>
      <description>Nos Fonctionnalités CentralesBitBay utilise des fonctionnalités technologiques innovantes pour garantir unesécurité maximum sur toutes vos transactions.
A propos des fonctionnalités principales qui vous simplifieront vos échanges en ligne.
Marchés anonymes décentralisésStart your own market, peer to peer and completely anonymous
Apprendre plusContrats incassablesLa solution contre les fraudeurs avec 0 intermédiaire ou defrais d&#39;entiercement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchés Anonymes Décentralisés - BitBay</title>
      <link>/fr/marches-anonymes-decentralises/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/marches-anonymes-decentralises/</guid>
      <description>Marchés Anonymes Décentralisés   The Problem with Centralized Services  When you use a centralized service to buy or sell products, you have to agree to follow their rules. In many cases, this includes limiting the amount of items you can list, forcing you to use payment platforms such as PayPal or credit cards that take a percentage of every transaction, and requiring you to provide your personal information that can later be hacked and stolen by identity thieves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modèle Argent Contre Pièces - BitBay</title>
      <link>/fr/modele-argent-contre-pieces/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/modele-argent-contre-pieces/</guid>
      <description>Modèle Argent Contre Pièces   Vous cherchez pour une moyen facile d&#39;échanger de la monnaie gouvernemental contre du BAY directement de pairs à pairs, sans intermédiaire?
Avec notre convivial modèle Argent Contre Pièces, cela est maintenant possible. Grâce au pouvoir du compte escrow à double dépôts, vous pouvez maintenant facilement mettre en place un contrat pour acheter des BAY avec de la monnaie gouvernemental, ou vendre des BAY pour de la monnaie gouvernemental par le biais de notre place de marché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modèle Troc - BitBay</title>
      <link>/fr/modele-troc/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/modele-troc/</guid>
      <description>Modèle TrocVous voulez échanger&amp;nbsp;des biens ou des services en ligne, mais vous ne voulez pas payer ou faire confiance un 3ème partie de prendre en charger et sécuriser la transaction?
Peut être votre monnaie nationale est en train de chuter, et vous avez besoin d&#39;échanger quelque sorte de valeur&amp;nbsp;en dehors du système monétaire dans le but de survivre?
BitBay a ce qu&#39;il vous faut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modèles Embaucher Quelqu&amp;#039;un / Trouver un Travail - BitBay</title>
      <link>/fr/modeles-embaucher-quelquun-trouver-un-travail/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/modeles-embaucher-quelquun-trouver-un-travail/</guid>
      <description>Modèles Embaucher Quelqu&amp;#039;un / Trouver un TravailEtes-vous fatigués de payer pour du travail qui n&#39;est pas en train de se faire?
Vous cherchez un travail qui paye systématiquement à son achèvement?
Les modèles d&#39;embauche de BitBay offrent la solution parfaite pour ceux qui cherchent à assurer les accords de travail avec des contrats incassables. Grâce au pouvoir du compte escrow à double dépôts, à la fois les employeurs et les employés peuvent être sûr que le travail sera fini, et que le paiement sera reçu promptement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mur des fonctionnalités - BitBay</title>
      <link>/fr/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/wall-of-features/</guid>
      <description>Mur des fonctionnalités    Se trouve en dessous ce qu&#39;on appellement le Mur des fonctionnalités de BitBay. Vous pourrez toujours trouver des réponses pour n&#39;importe quelle autre question sur notre forum.
Contrats incassables: Peer to peer, Pas de gonflement de la blockchain BitBay utilise le célèbre double deposit escrow&amp;nbsp; d&#39;Halo Marchés anonymes et décentralisés: Peer to Peer, Basé sur Bitmessage, potentiellement plus puissant que Tor, sans serveurs Proof of Dstake 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/fr/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/roadmap/</guid>
      <description>Révolutionné l&amp;#039;Argent Programmable    En 2014, le client BitBay Halo a été le premier à introduire un Marsé décentralisé et sans confiance, alimenté par des contrats intelligents et incassables.
Avance rapide jusqu&#39;à 2018 car nous progressons chaque jour, vous offrant la plate-forme la plus riche en fonctionnalités de crypto.
Avec l&#39;ajout de nos nouvelles équipes de marketing, de conception et de développement, nous sommes déterminés à poursuivre ce progrès et cette croissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>marché décentralisé - BitBay</title>
      <link>/fr/marche-decentralise/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/fr/marche-decentralise/</guid>
      <description>Le futur des Marchés libres Contrats inclassablesPeg dynamiqueMarchés décentralisés Regarder la Vidéo      Télécharger le Futur  BitBay est une suite d&#39;applications multi-plateformes gratuit proposant le premier marché décentralisé entièrement fonctionnel au monde.
Propulsé par des contrats intelligents incassables et une crypto-monnaie Proof of Stake 3.0, BitBay vous permet d&#39;acheter et de vendre des biens et services de manière sécurisée et anonyme, sans avoir besoin d&#39;intermédiaire.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>