<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
    <link>/ja/</link>
    <description>Recent content on BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/ja/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ja/brand-resources/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/brand-resources/</guid>
      <description> LogoBitBay_Icon.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Logo_Vertical.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Web_Wallet.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Explorer.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Community.SVG.PNGGUIDELINEBitBay_Easy.SVG.PNGGUIDELINEColorsPrimary ColorBitBay_Purple#5A50A5R 90G 80B 165Secondary ColorBitBay_Yellow#FFD200R 255G 210B 0BitBay_Blue#002DFFR 0G 210B 255BitBay_Black#1E1E1ER 30G 30B 30BitBay_White#F5F5F5R 245G 245B 245TypographyRoboto Font</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BitBay - Official Crypto-Currency Coin, Decentralized Markets, Unbreakable Smart Contracts - BitBay</title>
      <link>/ja/sitemap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/sitemap/</guid>
      <description> サイトマップ分散型マーケットプレイス特徴・機能チームロードマップダウンロードフォーラムチュートリアル動画ブログコミュニティーウェブウォレット$BAY購入Front pageRoadmapThe TeamDownloadAdvanced SecurityDecentralized MarketsDecentralized VotingDouble Deposit EscrowExotic SpendingSmart ContractsWall of FeaturesPrivacy StatementTerms of Use$BAY購入ステーキング計算機ウェブウォレットコミュニティー</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Features - BitBay</title>
      <link>/ja/features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/features/</guid>
      <description>私たちのコア技術BitBayは様々な革新的技術を活用して、すべてのトランザクションに最大限のセキュリティーを保証します。
オンライン取引をサポートして簡素化するメインの特徴・機能は以下となります。
分散化匿名マーケットP2Pで完全に匿名化された自身のマーケットを始められます。詳しくはこちら破れないコントラクト仲介者やエスクロー費用なしで、詐欺師に対抗するソリューションです。詳しくはこちらダイナミック・ペッグ (近日公開)暗号通貨のボラティリティを排除することで価格安定化を実現する分散化ソリューションです。
Learnmoreダブル・デポジット・エスクロー買主と売主の両方が等しくコミットするためにデポジットを預け入れることで、詐欺を不可能にします。詳しくはこちらコイン現金交換ピアツーピアで直接法定通貨と暗号通貨を売買 ‐ 中央集権型取引所は不要詳しくはこちら雇用/求職ダブル・デポジット・エスクローによる雇用者と従業員の両方に対する強制的な説明責任詳しくはこちらオークション / 逆オークションバイヤーは競争入札して商品/サービスを購入し、売り手は競争入札して商品/サービスを販売します。詳しくはこちらバーターダブル・デポジット・エスクローで安全に商品やサービスを取引してください。手数料の支払いは不要です！詳しくはこちら分散型投票カスタマイズ可能ステーキングと寄付オプションを備えた完全にトラストレスな投票です。詳しくはこちらエキゾティック・スペンディング簡単に時間単位契約（凍結、交換、自動取引）を作成できます。詳しくはこちらマルチシグ・ウォレット2つの異なる暗号化パスワードで、ウォレットをバーチャルにハッキング不可能にします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roadmap - BitBay</title>
      <link>/ja/roadmap/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/roadmap/</guid>
      <description>プログラム可能なマネーに革命を起こす&#34;2014年、BitBayHaloクライアントは業界で初めて、破れないスマートコントラクトによってトラストレスな分散型マーケットを導入しました。
私たちは毎日進歩し、2018年に飛躍し、暗号通貨業界で最も機能豊富なプラットフォームを提供しています。
新たなマーケティング、デザイン、開発チームが加わり、私たちは前進と成長を続けていきます。&#34;
In ProgressPeg demo exchange testingTesting of the dynamic peg behaviour on ademo exchangeWeb marketplace beta launchBETA release with a live marketplace andDDE-enabled smart contractsComing soonDynamic peg exchange adoptionIntegration and support discussions forcurrent and new exchanges to implement the dynamic pegDynamic Peg public launchPublic release of the dynamic peg andBitBay hard-forkBitBay foundation websiteLaunch of the BitBay Foundation anddedicated websiteCustom block explorerA redesigned, custom-built explorer for$BAYIn PlanningWeb marketplace v1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>エキゾティック・スペンディング - BitBay</title>
      <link>/ja/ekisoteitsukusuhenteinku/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/ekisoteitsukusuhenteinku/</guid>
      <description>  エキゾティック・スペンディングこれはエキゾチック·スペンディング機能を持つHaloクライアントの新しいヴァージョンです、複数のカスタム可能なBIP65(OP_CHECKLOCKTIMEVERIFY)機能がUIにビルトインされています。これらの機能には以下を含みます。
&amp;nbsp;
デッドマン·スイッチ - マルチシグのビジネスパートナーシップや信託、雇用契約、ビジネスサービスへの前払いクレジットなどに最適です。コインは、事前に設定されたタイムロックがコントラクト／アカウントで処理されたのち、正当なオーナーの元に返却されます。
&amp;nbsp;
公証と焼却 - ブロックチェーン技術のアカウンタビリティーを活用して、書類の所有権を認証。
&amp;nbsp;
ハッシュパズル付きの高度なタイムロック - デッドマン·スイッチと似ていますが、ハッシュパズルとパスワードがついています。これによりBitBayでパスワード保護のアトミックスワップが可能になります。将来的には、BitHalo（ビットコイン·ウォレット）にも導入され、BitBayとBitHalo間でのOTCアトミックスワップを行うことも可能になります。BitBayダイナミック·ペッグ機能がリリースされると、これはトレーダーにとって投資資本をビットコインの乱高下から手数料なしで守る完璧なツールとなります。
&amp;nbsp;
コイン凍結 - 以下のように様々なことが可能になります。
&amp;nbsp;
１．タイムロック付きの貯蓄アカウント開設
２．取引所のスタンダードな流動市場に加え、
３．「先物」マーケットの創出を可能にします。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>コイン現金交換テンプレート - BitBay</title>
      <link>/ja/koinxianjinjiaohuantenfureto/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/koinxianjinjiaohuantenfureto/</guid>
      <description>  コイン現金交換テンプレート仲介者なしで直接ピアツーピアで簡単に法定通貨とBAYを交換する方法をお探しですか？
私たちのユーザーフレンドリーなコイン現金交換テンプレートを使用することで、これが可能になりました。ダブル・デポジット・エスクローのおかげで、法定通貨でBAYを購入する契約や市場でBAYを売る契約を簡単に設定できるようになりました。
BitBayプラットフォーム（および他のすべての暗号通貨）を採用する上で最大の障害の1つは、分散型の法定通貨／暗号通貨ゲートウェイの欠如です。
今まで、多くの人々が中央集権型取引所を利用して、法定通貨とBAYの交換を行ってきました。この不便な方法は、流動性の大きなボトルネックとなり、個人のプライバシーと資金に対する大規模なセキュリティの脅威となっています。
自動計算された為替レートとカスタム費用の統合により、コイン現金交換テンプレートは、世界中の誰もがBitBayのエコシステムに参加するのに最適なソリューションです。
デポジットに使用するのに十分なBAYを持っていないですか？大丈夫です！
いつでも保証契約オプションを選択することができます。これにより、お客様の決済自体が取引の担保として機能します。これらのシナリオでは、相手方は依然としてBAYのデポジットをロックインし、取引を尊重するよう強制します。
私たちの目標は、世界中の誰もが私たちのプラットフォームを利用するための平等な機会を提供することです。このテンプレートは、他のテンプレートとともに、その目標を実現させます。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>スマートコントラクト - 破れないコントラクト - BitBay</title>
      <link>/ja/sumatokontorakuto-porenaikontorakuto/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/sumatokontorakuto-porenaikontorakuto/</guid>
      <description>  スマートコントラクト - 破れないコントラクトスマートコントラクト技術の一般的なコンセプトは、1990年代半ばにニック·ザボ氏により最初に提唱されました。それ以来、多くのソフトウェア·エンジニアや理論家、暗号学者たちが献身的にこのコードに取り組み、この夢を実現する最善の方法を見つけようとしてきました。あっという間に20年が過ぎ、デヴィッド·ジンベックやピーター·トッド、ヴィタリク·ブテリンのような個人がこの夢を叶え始めました。デヴィッドはイーサリアムよりも1年前に、世界で初めてBitHaloにコントラクト作成ソフトウェアを入れ込みました。これが今のBitBayへと発展してきています。これによりコントラクトを搭載する完璧なプラットフォームが形成され、分散型マーケットと破れないコントラクト、ローリング·ペッグという三位一体を実現しました。
&amp;nbsp;
「スマートコントラクト」という用語は、今では広く使われています。BitBayにおけるコントラクトは、仲介者なしで破られず、強制力を持ちます。破れないコントラクトの仕組みはどうなっているのでしょうか？誰も合意を破れないというのは本当？私たちはコントラクトに不誠実さへの罰を入れることで、破るインセンティブをなくしました。これを達成するために、買主と売主の双方が一定額のBAYを共同アカウントに入れてロックします。取引が上手くいけば、両者はロックされたBAYをリリースします。もし一方が相手に損害を与えようとした場合、両者ともにロックされたBAYを失うことになります。なぜなら、そのデポジットを一方もしくは双方がリリースすることを拒否すると、タイムアウトしてしまうからです。これはエスクローを利用するのと同じように（ただしエスクロー費用なしで）、取引を成功させるための強いインセンティブになります。
&amp;nbsp;
このシンプルで強力なアイデアは、あらゆる業界に革命を起こします。どんな取引にも保険会社を使うことなく自己保険の形で、保険をかけることができます。ゴールドと麦、銀とコーン、またコインとコモヂティーさえもバーター取引することができます。あなたのモノやサービスにBAYで保険をかけてドルを受け取ることさえできます。すべてが仲介者なしです。国際取引には大きな実践的·法的な障壁がありますが、私たちは今やそれらを解決しました！意味のない訴訟を避け、誰かがあなたを欺こうとするなら即時に報いを与えましょう。世界のどこの誰とでも信頼を築きましょう！このシステムは窃盗を過去の遺物にします。存在するビットコインのほとんど半分が第三者や取引所、エスクロー業者によって盗まれたものであるということを考えると、これはすごいことです。
&amp;nbsp;
ユーザーフレンドリーなテンプレートで簡単手続き
&amp;nbsp;
例えば、「コイン売買」テンプレートは、BitBayのP2Pでの購入を可能にします。BitBayのためにビットコインを買ってトレードする必要はありません。クライアント内で直接BitBayを購入できます！あなたの資金が押収されるリスクはありません。あなた自身で「顧客確認」をするからです。現金が盗まれることはありません。デポジットが盗みを得しないものにするからです。LocalBitcoinsよりもはるかに優れています！直接会う必要もなく、エスクローも必要ありません。このシステムは、単独の「保証人」コントラクトにより、売主が新たな買主にデポジットを要求することなしにすることさえ可能です。この信頼醸成の仕組みで、世界の誰でもコインの購入が簡単になります。
&amp;nbsp;
「何でも売買」テンプレ－トで、ユーザーは簡単にセールス·コントラクトを設定できます。分散型イーベイのようなものです。「エンプティーボックス（空箱）」詐欺のリスクはもうありませんし、支払い拒否も、壊れた商品到着もありません！国際取引の配送とセールスにおける完全な革命です。デポジットとP2P型取引で、買主とマーチャントの間の信頼を築くことができます。
&amp;nbsp;
オークションとリバースオークションもあります！ユーザーはイーベイと同じようにアイテムに入札できます。買主の場合、リバースオークションのオプションもあります。探し続けていたものを見つけ、売り主にできるだけ最低価格を提示しましょう！
&amp;nbsp;
コントラクトを使って誰かを雇ったり、仕事を見つけたりしましょう！「フリーランサー」のようなサービスですが、もっと優れています。アウトソースの人材は怠け者で、職務経験を鼓張するかもしれませんし、時間を水増ししたり、仕事を投げ出すかもしれません。でも今やペナルティーがビルトインされているので。彼らは合意を破る前に考えることになります。そうしないと資金を失ってしまいます。そして誠実な雇用者は支払いがなされないことを二度と心配する必要がありません。なぜなら、雇用主の支払いとデポジットはコントラクトにビルトインされているからです。
&amp;nbsp;
私たちのバーター取引テンプレートは、おそらくもっともエキサイティングです！もうお金は必要ありません。その代わりに、農場の共同作業を行うか、信頼を必要とする小さなコミュニティにサービスを提供します。テンプレートは時間をキログラムまたはコインに変換します。当事者は、「希望リスト」と「供給リスト」を記入して、取引に関心のある人が彼らがバーター取引したいものを選ぶことができるようにします。
&amp;nbsp;
最後に、カスタマイズ可能なコントラクトとプログラム可能な「パイソン·コントラクト」も可能です。カスタマイズ可能なコントラクトでは、合意の定義を自分で決めることができます。パイソン·コントラクトでは、コーダーが合意の各段階においてコードを提出できます。ユーザーは、どのようなコントラクト提案でもコードを自分で監査可能です。コーダーは、そのコントラクトを承認済みコントラクト·リストの一部とするよう、私たちにアイデアを提案することができます。そのためコントラクトをバイナリーオプションや先物、ゲームなどのように見ることもできます！
&amp;nbsp;
BitBayコントラクトは破られず、強制力を持ち、完全に安全であると同時に、関係当事者双方に平等の権利を与えます。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ダブル・デポジット・エスクロー - BitBay</title>
      <link>/ja/tafurutehoshitsutoesukuro/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/tafurutehoshitsutoesukuro/</guid>
      <description>  ダブル・デポジット・エスクローBitBayの分散型マーケットプレイスを力強くするダブル·デポジット·エスクローのパワーにより、私たちは第三者エスクロー·システムがトラストレスだと誤って主張する他のマーケットプレイスの追随を許しません。ダブル·デポジット·エスクロー（DDE：Double Deposit Escrow）とは、ビットコインを今日の存在足らしめているP2Pの暗号通貨プロトコルでありつつも、ビットコインをさらに前進させ、トラストレスなマーケットプレイスを実現するのに必要なツールを提供します。誰でもビットコインを他人のビットコイン·ウォレットに送信することができます。しかしながら、取引やモノやサービスの交換、その他の通貨となると、これまでは「仲介人」がそのプロセスを完結させる必要がありました。そして何度も、悪人が他人の信用を悪用することを繰り返してきました、出回っている全てのビットコインの40％は盗まれたものだという人もいます。ダブル·デポジット·エスクローがこの難問を解決します。
&amp;nbsp;
このエスクロー·プラグラムは、クライアントにビルトインされ、仲介者やいかなる外部の助けも必要としません。買主と売主が、取引が完結するまでの間、お互いの信頼を保つのに十分だと合意する額の担保をクライアントのエスクローに預託します。この額は取引するモノやサービスと同等でもいいですし、単純に任意の額にすることもできます。取引が完結し、双方がその結果に納得すると、自らの意思で、クライアント内の一時的アドレスにある担保をリリースします。もし取引中に何か不都合があれば、双方がその解決に動くか、さもなければ双方ともに担保を失ってしまうことになります。DDEは両方の当事者を強制的に協働させ、曲がったことを正しくさせます。なぜなら、DDEのもとでは悪事を働くことから得るものがないからです。
&amp;nbsp;
クライアントは、DDEプロトコルの上に組み込まれた評判システム（数学的に偏りのない）を使用して、KYC（顧客確認）の保護レベルを上げます。これにより、マーチャントと潜在的な顧客、または雇用主と潜在的な従業員が、取引相手が信頼できると感じた場合に契約を完了するのに適したDDEのカスタム値を交渉することができます。選択はあなた次第です！
&amp;nbsp;
現在、ほとんどのオンライン·マーケットプレイスは、運営会社がモデレータ兼「利益獲得者」である評判システムのみに基づいています。これは何度も失敗し、無実のマーチャントや買い物客を不当に排除する結果をもたらしてきました。他の暗号化通貨も分散型マーケットプレイスを構築していますが、第三者を利用して誠実さを担保させています。取引に直接関わっている個人を除いて、何かが間違っている、または誰かが不正直な人がいる場合、誰が違反しているかを知ることは不可能です。また、エスクローエージェントは買主や売主と共謀したり、エスクローから資金を引き出すために偽装することさえできます。暗号通貨が匿名であると考えると、その種の行動を決して有効にすることはできません。 BitBayのダブル·デポジット·エスクローは、この問題を最終的に解決します。私たちはDDEが業界標準であるべきだと考えています。マーケットを自身の手に取り戻す時です！
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>バーター・テンプレート - BitBay</title>
      <link>/ja/hatatenfureto/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/hatatenfureto/</guid>
      <description>  バーター・テンプレート商品やサービスをオンラインで取引したいものの、第三者に取引処理の保証のための支払いをしたり、そもそも第三者を信頼したくないですか？
おそらくあなたの国の通貨は失敗しているため、あなたは生き残るために通貨システムの外で何らかの価値を交換する必要がありますか？
BitBayにお任せください。
ユニークでユーザーフレンドリーなバーター・テンプレートを使用することで、モノやサービス、商品をピアツーピアで交換できる、破れない契約を作成することができます - お金を交換することなくです。
バーター制度は何千年も前から存在しています（おそらくお金自体よりも古い）。そして近年でさえ、徐々に世界経済に戻ってきています。それでも、重要な問題の1つが広く使われることを妨げています。第三者が取引を仲介する必要がなく、安全で効率的な交換方法がありませんでした。
今までは。
BitBayのダブル・デポジット・エスクローにより、あらゆる取引を安全に保つことができます。誰でも、鶏を米と、小麦を貴金属と、家宝と不動産を交換することができます。可能性は無限大です。財貨、作物、資産、サービス、または個人財産を、金銭を手渡すことなく交換することができます。これは、共同作業や地域社会の商品交換のための完璧な分散システムとして機能します。
破れないバーター契約を設定するのは簡単です。ユーザーは、2つのリストを作成することができます。1つは、取引する必要があるアイテム/サービスの供給リストで、もう一つは交換で受け入れるアイテム/サービスの需要リストです。すべての品目に価値が割り当てられ、品目数量を自動的に調整して同等の取引を容易にします。
バーター・テンプレートでは、仲介者、高い手数料、またはお金を必要としません。それは、誰でも簡単に、金銭的なシステムの外で、安全かつ不便なく価値を交換する方法を提供します。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>分散型オークションと逆オークション - BitBay</title>
      <link>/ja/fensanxingokushiyontoniokushiyon/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/fensanxingokushiyontoniokushiyon/</guid>
      <description>  分散型オークションと逆オークション必ずしも再発明する必要はありませんが、改善する必要はあります。
分散化されたオークションと逆オークションは再発明する必要がない場合もありますが、改善する必要はあります。BitBayの簡単な何でも売買テンプレートを使用すると、独自のオークションと逆オークションを作成できるようになりました。入札者を共創させることで、あなたの売上げを最大化させることができます。または、売り手があなたが探している商品を売るよう競争させることができます。
逆オークションとは何ですか？逆オークションとはまさに言葉通りのものです。このシナリオでは、買い手は購入したい特定の品目をリストし、売り手に売却するように促すことができます。これは、売り手がお互いに値引きする自然な競争を生み出し、買い手に、より安い価格で所望の商品を購入する選択肢を与えます。
私たちののオークションと逆オークションでは；
第三者または仲介者に高い手数料を支払う必要はありません安全かつ中立的に両当事者が取引を尊重するように強制しますユーザーが貴重な個人情報を放棄する必要はありません人々の自由を尊重します100％分散化されていますBitBayでは、高い料金について心配する必要はありません。革新的なダブル・デポジット・エスクローを使用することで、買い手と売り手の両方が取引の完了を強制するためにデポジットをロックするだけです。これにより、仲裁人は常に必要なくなります。ビジネスのための中立で安全でグローバルな媒体が作られ、完全にピアツーピアで高い手数料なしに実施されます。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>分散型マーケット - BitBay</title>
      <link>/ja/fensanxingmaketsuto/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/fensanxingmaketsuto/</guid>
      <description>  分散型マーケット中央集権型サービスの問題点
&amp;nbsp;
イーベイやアマゾン、さらにはクレイグリストのような中央集権型サービスを利用してモノを売買する際には、彼らのルールに従わなければなりません。そして多くの場合、陳列できる商品数の制限があったり、取引毎に手数料を取られるペイパルやクレジットカードなどの決済プラットフォームを使うよう強制させられたり、のちに個人情報窃盗団によりハッキングされたり抜き取られるかもしれない個人情報の提供が必要だったりします。
&amp;nbsp;
BitBayが解決します
&amp;nbsp;
BitBayプラットフォームは、マーチャントサービスやオンライン·オークションをインターネットを通じて行う方法を完全に分散化します。BitBayは世界に向けて、2者間でビジネスを行う際にブロックチェーン技術の活用がいかに重要かを初めて知らしめます。コントラクトやインボイス、レシート、遺言、公証、その他の拘束力ある書類を失くすことは二度とありません。
&amp;nbsp;
全てがそこにあり、検索可能で、完全に透明化されており、分散化されているおかげで、サーバー不具合や運営会社倒産などによりマーケットが閉鎖されることはありません。BitBayマーケットは常にそこにあります。
&amp;nbsp;
BitBayは、インウォレットのマーケットプレイスを特徴とし、イーベイやフリーランサー、ローカル·ビットコイン、バーターオンリーに似ており、そこでは独自の暗号通貨が利用されます。BitBayユーザーは商品やアート、スキル、能力、その他価値あるものは何でも売買できます。
&amp;nbsp;
BitBayプロジェクトは、スマートコントラクト、マルチシグ技術と評価システムを、Bitmessage上に構築されたサーバーレスのマーケットプレイスに全てひとまとめにします。そのため、ブロックチェーンが肥大化することがありません。このマーケットプレイスのパワーには国境もありません。これは自由なトレードの革命です。
&amp;nbsp;
Bitmessageはまたユーザーにとって無料のメールアドレスとしても使えますので、クライアントを使うために自分のメールと同期させる必要さえありません。ファイアウォールの裏側にいたり、規制されたインターネット環境にいる人にさえ最適です。BitmessageはTorと同じくらいに匿名性が高いものです！ユーザーは、ソフトウェアに自分のメールを加えて、コントラクトを管理したり、通知を受けることもできます。メールは暗号化されますので、ユーザーは情報を安全に保つことができます。
&amp;nbsp;
高い取引手数料をなくす
&amp;nbsp;
オンラインで他の買主や売主とやり取りをするためにBitBayソフトウェアを使う際、取引の仲介者として動く中央集権的第三者は存在しません。つまり、高い手数料は必要なく、売上からパーセンテージを引かれることもなく、その他の必要ないかもしくは不公平な「業務経費」を支払う必要もありません。
&amp;nbsp;
BitBayでは、誰もあなたのお金をかすめ取ったりはしません。すべてのトランザクションはあなたと取引相手の間のみで行なわれます。BitBayは完全に無料なソフトウェアで、手数料はありません。いま主流の5％、8％、さらには11％以上も手数料を取る中央集権型マーケットプレイスを比べてみてください。
&amp;nbsp;
BitBayは、決済手続き費用やサイトが要求するその他の不公平な費用をなくすことで、あなたに不必要な支出をさせません。つまりBitBayは、ビジネスを拡大させようとしているマーチャントにとって完璧な選択で、特にそれは薄利で運営されているマーチャントに当てはまります。
&amp;nbsp;
マーチャントにコスト削減と競争力強化をしてもらうため、BitBayは活躍の場を公平に整備し、より自然にマーケットが拡大するように手助けしていきます。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>分散型マーケットプレイス - BitBay</title>
      <link>/ja/fensanxingmaketsutofureisu/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/fensanxingmaketsutofureisu/</guid>
      <description>自由なマーケットの未来 破れないコントラクトダイナミック・ペッグ分散型マーケット 動画を見る      未来をダウンロード   BitBayは、世界初の完全に機能する分散型マーケットプレイスを含む、無料のマルチプラットフォーム·アプリケーションです。
破れないスマートコントラクトとPoS3.0の暗号通貨を土台とするBitBayでは、どんなモノやサービスでも安全かつ匿名で売買でき、仲介者を必要としません。
始める          グローバルなトレードを再定義する  BitBayマーケットプレイスでは、破れないスマートコントラクト（二重預託金エスクローとしても知られています）が使用され、誰も不誠実な行動によって得をすることがない仕組みになっています。
            完全なる自由  旧来のオンライン取引に、さよならしよう。
完全にフリーな技術を使って、手数料なしで何でも売買できます。
      実証テスト済み  $BAYは業界で最も機能的な暗号通貨で、2014年から常に改善され続けてきています。
マーケットプレイスは2015年から完全に運営されてきています。
            安全·安心  セキュリティーは私たちの活動の中核を占めます。業界で名の通ったハッキング不可能なマルチシグ·ウォレットや、ビルトインされたスマートコントラクト、暗号化されるコミュニケーション、分散型ホスティング、匿名性保護、アンチ·キーロッガー、ステガノグラフィー（電子迷彩技術）やコールド·ステーキングなどの特徴·機能を有しています。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>分散型投票 - BitBay</title>
      <link>/ja/fensanxingtoupiao/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/fensanxingtoupiao/</guid>
      <description>  分散型投票暗号通貨コミュニティーでは、ブロックチェーンのサイズに関するビットコインの大失敗はよく知られています。この問題は簡単に直せそうなものですが、その執行の複雑さは本当に滑稽です。これは、ビットコインが、中央集権化したマイナーたちと自己任命した開発者たちによって構成される真に集権化されたガバナンスのごった混ぜとなっていることを示しています。そしてこのことがビットコインを2つの組織へとフォークさせることにつながりました。クライアントv.1.26でアップデートされたBitBayの分散型投票は、ビットコインが直面するこれらの問題を排除します。
&amp;nbsp;
BitBayでは、グリッドロックはもはや将来のイノベーションや開発にとって問題ではありません。中心的開発者であるデヴィッド·ジンベックが、分散型投票UIをクライアントにビルトインしています。この投票プロトコルは、複数の目的のために使われます。
&amp;nbsp;
主な目的は、ダイナミック·ペッグ技術を統制する分散型アルゴリズムに沿って動くことです。この方法はマイナーに現在の流動BAY総量を増加させるか縮小させるかの投票を行う能力を付与します。マイナーには、手動で増加させる、手動で縮小させる、もしくはアルゴリズムに決定させる、という3つの選択肢があります。
&amp;nbsp;
分散型投票機能を持つ他のコインとは違い、このUIは際立ってユーザーフレンドリーです。コーディング·スキルは必要ありません。各投票にはほぼ費用がかかりません。0.00005554 BAYです。手数料を要することとステーキングを使って票をブロックチェーンに投入することで、スパムから投票を規制·保護し、短期間での価格操作を最小化します。このシステムはブロックチェーンに徐々に票を投入していきますので、ウォレットはオープンでステーキング（もしくはコールド·ステーキング）し続けます。これで、コミュニティー全体が「公平」な場となります。例えば、大量コインホルダーからなる少数派グループと中少量コインホルダーからなる多数派グループの間でコミュニティーが分裂している時の投票を想像してみてください。多数派は一つにまとまり、各ブロックをステークする強力な演算力を持つので、結果として少数派の「大量保有者」を凌駕し、多数派コンセンサスを獲得します！
&amp;nbsp;
投票システムはカスタマイズ可能な能力も提供します。クライアントにおける投票は、UIに20文字の文字列を入力することで誰でも開始できます。そして、その件に関してどれだけの票が欲しいかを指定します。20文字の文字列は投票の可能性をほぼ無限にします。UIはクライアントを通じて票を数えるツールさえも提供します。これらの投票はプライベートでも可能ですし、望めばパブリックとしてブロードキャストすることもできます。UIに入力された文字列は、ブロックチェーン·アドレスに変換され、ブロックチェーン上で誰でも追跡できます。これにより、誰でも投票に参加している他のクライアント·アカウントを追跡できます。これでAUGURに似た分散型予測マーケットを創出することもできるようになります！実績のあるマーケット·アナリストに自分のマーケット·リクエストに投票してくれるよう依頼できる未来を想像してみてください！あなたの投資資金を保有しているアドバイザーなしで、マネーの管理を分散化させることができるのです！
&amp;nbsp;
この分散型投票UIの可能性は、地球上で最も高度な暗号通貨ウォレットの素晴らしいマイルストーンに加えられます。そして、まだ始まったばかりです！適応性が競争に先立って残る鍵であり、現在は何でも投票することができます。BitBayの新しい革新は、グリッドロックや政治によって邪魔されることはありません。
View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>特徴・機能リスト - BitBay</title>
      <link>/ja/wall-of-features/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/wall-of-features/</guid>
      <description>  特徴・機能リスト以下は、BitBayの誇る「特徴・機能リスト」です。更なるご質問に対する回答は、コミュニティフォーラムでいつでも見つけることができます。
&amp;nbsp;
破れないコントラクト：P2P、ブロックチェーン肥大化なしBitBayは、Haloの有名なダブル・デポジット二者エスクローを使用分散型匿名マーケット：P2P、BitMessageベース、潜在的にTorより強力、サーバレスプルーフ・オブ・ステーク3.0（PoS 3.0）：ネットワークを分散させ、ビットコインのプルーフ・オブ・ワークの弱点を克服しながら、高速トランザクシン、低料金、セキュリティを保証。ステガノグラフィを使用したPNG / JPG画像の中に隠された二重パスワードを持つマルチシグネチャウォレットユーザーフレンドリーなコントラクト向けテンプレート公証人：公証されたテキストと文書のハッシュを持つ他のユーザーへのメッセージエキゾチック・スペンド：凍結、交換、アトミックトレードのための時間を固定した支払いカスタム・コントラクト・テンプレート：BitBayを担保として使用する真の分散型取引所のようなマイクロトレードコミュニティによる蛇口トレーニング・コントラクト手数料なし。ここのすべてが、あなたの自由を念頭に置いた設計完全オファー/カウンターオファー交渉システム数多くの選択肢を伴うエスクローパネル、匿名のチャットフィードバックと評判システム、成功したコントラクト・スキャン、コメント信頼できるユーザーが使用できる分散型モデレーションキー天田自身のマーケットを開始、完全な匿名2台のPCを使ったコールド・ステーキング、ハッキング不可能な共同アカウント・ステーキング分散型投票：カスタム・ステーキングでの完全トラストレス投票自動化された共同アカウントと2台のPCとのトランザクション署名機能（ハードコア・セキュリティ）。パートナーとアカウント共有秘密鍵と公開鍵を使用したメッセージ暗号化/解除オーダーが常に価格を維持するための価格トラッキング計算機不要で、自動的にドル変換画像にどんなファイルも隠せる能力あなたのメールとの完全統合、完全に自動化されたコントラクト交渉フードの下でのIMAP、完全な暗号化各アカウントに無料の分散型メールを完全統合するBitmessageメール・チッピング・システムによる支払い：メールに添付した画像に支払いを隠蔽アンチキーロガー：キーロガーをつぶす特別なオンスクリーンキーボード。マウスの動きを使ってランダムに暗号化された秘密鍵Torとインターネット・リクエストのプロキシ・オプション複数の支払いオプションのある高度な送信使いやすい会計パネル、すべての入力と相互作用公証に役立つ公開鍵を使用した文書とテキスト署名/検証オプション90か国語翻訳トレーニング動画ライブPythonデバッガー：ソフトウェア内でインタープリタを実行ソフトウェアにビルトインされたIRCチャットすべての変更をデノミにするユニークなチェンジマネジメント・システム。多くの契約を管理するのに最適ロードマップを見る</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>雇用/求職テンプレート - BitBay</title>
      <link>/ja/guyongqiuzhitenfureto/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/guyongqiuzhitenfureto/</guid>
      <description>  雇用/求職テンプレート仕事が完了してないのに支払いをすることに疲れていますか？
完了毎に一貫して支払いが行われる仕事をお探しですか？
BitBayの雇用テンプレートは、破れない契約で労働協約を確保しようとしている人に最適なソリューションです。ダブル・デポジット・エスクローのおかげで、雇用者と従業員は、仕事が完了されることと、支払いを速やかに受け取れることを確実化できます。
誰かを雇う
フルタイム、パートタイム、または一度の仕事のために誰かを雇うための破れない契約を作成する定額制、マイルストーンごと、毎週、毎月などの複数の異なる支払いタームを選択し、任意の通貨（暗号通貨、法定通貨またはその他）を使用できます各支払いは、ご希望や仕事の種類に応じて、自動または手動で行うことができます履歴書/CVと事前雇用インタビューの要件はシームレスに統合されていますデポジットは常にBAYで、リスク許容度と両当事者の評判に基づいてカスタマイズまたは自動化することができます
&amp;nbsp;仕事を見つける
あなたのスキルと希望のポジションを持つ破れない契約を作成し、雇用主にあなたを見つけてもらいましょう！報酬金額と支払い時期（マイルストーンごと、週ごと、または月ごとの定額レート）、また、任意の通貨（暗号通貨、法定通貨またはその他を選択することができますあなたの資格、履歴書/CV、仮想インタビューのための連絡先情報を簡単に付け加えられます推奨またはカスタマイズされたデポジットは、各当事者のリスク許容度および評判に応じて利用可能ですBitBayのユーザーフレンドリーなテンプレートを使用すると、人を雇うか仕事を見つけるというリスクが分散的に完全に排除されます。各雇用契約は、安定担保（BAY）によって確保されています。雇用者と従業員の両方が、今や、彼らの言葉を尊重するために等しく財政的にインセンティブを与えられています。
&amp;nbsp;View all features </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>高度なセキュリティー - BitBay</title>
      <link>/ja/advanced-security/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 16:37:08 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ja/advanced-security/</guid>
      <description>  高度なセキュリティーインターネットは素晴らしいものですが、ハッカーや詐欺の問題は増え続けています。とくにお金が絡むとなおさらです。そのためBitBayはセキュティーには特に力を入れています。私たちは世界がまだ目にしたことがないオンライン取引のための最高に安全なプラットフォームを創出しています。
&amp;nbsp;
ハッキング不可能なウォレット
&amp;nbsp;
すべてのアカウントは2つのカギを用います！とくに2つのロケーションが使われる場合（2FA）に、アカウントはヴァーチャルにハッキング不可能です。一度に2か所からトランザクションに署名してください。これはすべてソフトウェアで自動化されています。それぞれのカギに異なるパスワードを設定してください！セキュリティーが新たなレベルへと進化しています。
&amp;nbsp;
ステガノグラフィー（電子迷彩技術）
&amp;nbsp;
画像の中にカギを隠すことで、見つけることを不可能にします。ウォレットが盗まれる最もよくある方法は、「wallet.dat」のようなよくある名前をハッカーが探すことによります。今や写真の中にあなたのカギを隠すことができます！ハッカーはどこから探せばいいのかもはや見当もつかず、あなたのコンピュータの中にある写真一枚一枚をデコーディングしなければなりません。また、友人に保護された情報を送信するために画像の中にファイルを隠すこともできます。
&amp;nbsp;
暗号化コミュニケーション
&amp;nbsp;
Bitmessageでもメールでも、全てのコミュニケーションは暗号化されます。ハッカーはコミュニケーションの内容を読むことはできず、それを使って詐欺を行うこともできません。あなたのクライアントの公開鍵と秘密鍵を使ってのみ、相手と共にコミュニケーションを解読することができます。
&amp;nbsp;
スマートコントラクト
&amp;nbsp;
あなたの取引トランザクションはスマートコントラクトによって保護され、詐欺師があなた以上に損失を被る仕組みによって、詐欺行為を意味のないものにします。
&amp;nbsp;
分散型（非中央集権型）
&amp;nbsp;
誰かがあなたを攻撃するためにハッキングできるサーバーはありません。
&amp;nbsp;
匿名性
&amp;nbsp;
匿名ですので、誰もあなたの個人情報を取得できません。プライベートなスマートコントラクトを直接相手のBitmessegeもしくはメールに送ってください。なりすましはもはや不可能です。
&amp;nbsp;
アンチ·キーロッガー
&amp;nbsp;
私たちの自慢のヴァーチャル·キーボード·オプションにより、クリックやタイプすることなしにパスワードを入力できます。また鍵のクリックとタイピングを同時に行うこともできます。これは、多額の資金を補完するのであれば、絶対に欠かせません。すべての動きが記録されでもしない限り、マウス·ロッガーさえもこの比較の対象にはなりません。
&amp;nbsp;
コールド·ステーキング
&amp;nbsp;
コインをステーキングするために、ユーザーはウォレットをアンロックする必要があります。しかしながら、とくにAPIを通して接続される場合、メモリに保管されているパスワードが危険にさらされます。しかし、私たちの2段階スペンディングを使うと、ユーザーは2台のコンピュータを使ってステーキングができます。これにより、あなたのアカウントはヴァーチャルにハッキング不可能になります。
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;
Bitmessage
&amp;nbsp;
Bitmessageによって、私たちのマーケットはTorと同じレベルのセキュリティーを実現します。これはランダムなユーザーがメッセージを運搬することで、もともとの送信者が誰なのかわからなくなるためです。マーケットはただ単にユーザーが利用するチャンネルになります。解読鍵を保有するユーザーのみがマーケットのオーダーにアクセスでき、誰が解読鍵を保有しているのかを知る術はありません。これによりあなたとあなたの個人情報は完全に保護されます。
View all features </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>